想問下渣哥同陸陸，龍門個廚得罪左你地d咩

你哋個fd水門比人爆頭係咪又係自編自導自演？

利個申：分化撚，幼稚兒登仔

郁個做廚既就明顯係太難食 ....

要收幾錢先肯比老闆找人扑穿自己個頭？

真係痴線 個廚咁比人襲擊仲喺度講風涼話 遮住個page 名仲以為係港人港地啲藍絲留言

屌佢老母 呢d

咁都有得賴你真係明顯戇鳩或五毛

問得好

有冇必要玩到咁肉酸...抽其他水都算，扑爆晒頭都仲抽水
點都好，都係同路人丫

不如佢轉行賣熱狗啦

渣哥都係私怨撚嚟

熱狗

呢下真係幫唔落
好小學雞

鬥黃

呢幾個月對渣哥幾失望，算啦緣盡

無撚聊
呢次幫唔落
我唔食好閒

呢類就係真 私怨
敵人都殺到埋身 都仲係要單單打打

Agger

推

估唔到阿渣都係咁

真係好撚肉酸
知唔知點解敵人唔扑渣哥唔扑陸陸？
因為呢2間嘅行為一直係幫緊中共

唉
真係恨鐡不成鋼

渣哥唔係話以後唔講龍門？哦原來唔包抽水今次over咗喇，搞到自己成條藍屍咁。

訓撚醒未？大敵當前仲喺度玩膠玩內鬥

又唔可以話幫中共
但最少知道對中共無威脅

敵人擁護的, 我們就要堅決反對
敵人反對的, 我們就要堅決擁護

即上去屌了

真心癡撚線
以為藍屍page
就算黃，以後都唔撚食

以後唔會幫襯呢2間垃圾

cheap咗啲
唔理個廚係咪因為佢做龍門比人打
但你做埋啲小動作開埋啲屎忽鬼post真係cheap
利伸覺得龍門係有啲鬼

抽水屈人血饅頭唔夠好玩 咪落井下石囉 渣哥陸陸呢堆就算唔係藍店都係閪店 咪撚洗旨意我再幫襯唔好話咩不分化 呢啲帶頭搞分化嘅仆街係應該有後果

今次依單更加證明我唔需要再幫襯依幾間所謂黃店

水門 渣哥 陸陸全部唔食

永不幫襯

正常黃店>龍門>大快活>>>內鬥黃店>中立店>藍/紅店

熱狗經濟圈

唔會再當呢兩間係黃店，唔會再幫襯

龍門點解犯眾憎
太好生意？

渣哥
66
水門
Call4van
光榮
熱狗5大店

個個男仔同d 好兄弟都係咁你串我, 我屌你架啦...

好淫經濟圈呀

睇清晒

Let’s jam 都冇

私怨

Cls 比人扑爆個頭仲係到串

好小家啊屌

你幫手加啦

有時真係要幫下細間黃店

唉你老尾呢個時勢都要私怨
搞乜撚野呀

其實有咩問題
非黃即藍
你見到藍店有員工比人扑濕都會開心喇
龍門已經唔係黃店 唔係黃色經濟圈嘅一份子 佢同黃圈割左蓆架喇

如果你老母俾人扑穿頭 我仲串你 你會點睇

真是幫唔落

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

戇撚鳩咁都抽水係咪覺得自己好撚型
得啦唔洗想做黃店，祝你地比國安收皮

呢2間都係hgc
呢d都用黎玩

Blocked

真係做多左 無視

同路人？

咁可能佢要死

咁剷除文宣係咪都當藍絲處理？佢地屈服窩

Blocked

save hk

呢條友次次都扮黃屌人唔夠黃 唔洗理佢block左就得

痴撚線....

呢兩間野想點

分化香港玩撚完

呢幾間永久唔食

剷文宣果啲冇話退出
係得龍門會咁割

人地爆頭 你「🤣🤣🤣🤣」咁樣？
話曬同路人丫 無撚野呀？
今個留言屌完算 不過唔會再幫襯渣哥
好失望

On撚9 個撚個都收皮啦 黃店app停撚曬又變藍啊？
呢兩間撚屌野根本當捐錢做marketing
重撚平過賣廣告
入去食野又閪口閪面 我入得黎食都當大家手足
閪撚住曬

屌，國安法嚟咗啦…仲喺度玩互相批鬥

呢三間不了，唔好開嚟我嗰區，多撚謝

其實黃店有無數咁多間
無一間可以做黃色經濟圈嘅KOL
食自己鍾意食嘅黃店就ok

你講果啲有冇出post話自己退出黃色經濟圈？

比人扑都有人得抽水？有冇啲同理心？同小粉紅有咩分別

根本9成9黃店都只係做緊marketing
不過香港人鍾意ma.. 無計

搞乜....

以後唔撚食呢兩間垃圾

話我分化撚都要講, 以事論事
食過幾間光榮, 水準仲差過龍門, 一係喇渣一係兜粉凍既
龍門差極都叫有普通茶記咁上下, 唔知有咩理據踩佢食物水準

由頭到未都冇好感
不過係咁 係連登唔講得反話
渣哥呢啲係為個黃圈好就靜啦唔該 自己比位人入

垃撚圾 黃店喎 到佢地俾人扑爆頭個陣睇下仲笑唔笑得出

有咩私怨就光明正大試吓拆掂佢 唔好成日好似個怨婦咁 睇見都眼冤

認真，究竟得罪佢哋啲咩？

呢兩間野真係打住黃個旗號去做藍嘅野

屌你老尾
而家有人因為政見俾人襲擊
你第一件事係出黎抽水?
以後絕不幫襯呢班朋黨

好心就唔好咁冇料

本身都諗住入黎屌樓主分化
點知係佢地開呢d 膠post抽自己人水
屌

而家咁嘅環境仲係咁單單打打對受害者落井下石
屌佢老母呢幾間嘢直頭應該喺啲推薦list度除名

藍黃根本就唔應該用好食去分
純粹係唔想食飯聽藍絲9UP
食到背脊骨落

大眾意識既野唔論到佢自己決定
佢咁講我好撚明顯知道佢係想繼續服務大家
只係避開黨安法
不過佢講唔講 啲人咪又係插9佢
講經咩

同埋唔想益鳩咗藍店

做多咗啦屌

渣哥dllm，我不嬲唔會專登食黃店，但係呢班撚樣真係垃撚圾，成日串龍門，對你有好處？你真係知龍門做衰野咪公開講囉，成日單單打打衰過d 8婆

幫襯黃小店算
間間大鋪做撚起咗都係度扮大台

仲賤過d 藍絲 屌

講嘢講咁撚cheap

Cls

食120蚊人血饅頭去屌人食人血饅頭

補返先
我所講嘅幫緊中共係指
分化黃營嘅行為，令中共間接得益
並唔係指佢哋同中共有直接聯繫

如果令大家誤會，我要講返句對唔住

水門雞之前俾人爆頭又唔出黎抽水?
国安法都過埋仲玩私怨做乜春
真心失望...

唔係？定你已經當龍門係藍店？

真 冇諗過呢單野咁都有得抽
以上幾間唔會再食
不知所謂

非黃即藍

如果係老細俾人朴，出嚟抽水我都明。

但係而家係伙記俾人朴，你都抽撚埋一份？

過撚咗火位啦！

龍門打工仔 大部分藍

條友我本身block左的

咁水門老闆上次點解會俾人爆頭？

你都有份喎

龍門拗底係衰仔，不過佢繼續有派水同請食飯
你唔當佢係同路人都唔駛咁下話
分分鐘空姐牛肉飯俾人打佢地都唔會咁抽水
大家咪再幫襯佢地啦

71佢無出po笑隻受傷狗
反而有今日出po笑龍門

垃圾
唔撚再幫襯

最憎私怨撚

係囉鬥黃啦
批鬥啦
前黃圈人出事關我撚事咩？佢抵撚死啦退出縮沙
係呀最好龍門老闆死左都燒炮仗慶祝呀！

其實佢地發生咩事
成個熱狗私怨撚單單打打做乜鳩

衰過飛雞飯

有咩好抽水？？

鬥黃都要大家係黃先有得鬥...

不知所謂

痴線 黃唔係大哂
做人冇左基本同理心我理得佢黃定藍
好彩不嬲食開細規模黃店唔會點食明星黃店

呢個已經唔係分唔分化嘅問題喎
係人格有問題喎

thanks 巴打
順手block左佢先
晒時間

抽水小學雞

生性好嗎

真喎
原來乜證據都冇

都話痴撚線，之前屈尻完人唔使道歉㗎喎

唔岩聽就block 是但喇

渣哥/陸陸係咪以為自己係大佬

其他唔清楚，但係渣哥好似同公民袋幾frd, 睇唔透佢嘅政治取態

佢地同以前東漢末年果班十八路諸侯討伐董卓一樣
名義上就黃色經濟圈
實際上互相估量對方而挑起內鬥

龍門 = 袁紹
陸陸 = 公孫瓚
渣哥 = 袁術

好憎私怨撚

熱狗係想點

poly係咁水人入黎

真係黃都未必係好人

即係免費打手

所以咪話囉
del app退app果啲都批鬥埋
共產黨未開前我地黃圈先做
批鬥到得返1-2間先再同共產黨傾數

我諗咁先叫做深黃

好能煩

陸陸同渣哥可唔可以解釋下 點解要幸災樂禍？

有冇lin入去派嬲

好肉酸 做乜事

私怨味重到呢.........

講真
輸真係抵死
分化分到咁

出名既黃店係咪得番蕃茄師兄係正常

你都係藍，不如你死番出去先啦？

鬥呢d就自己開post鬥喇咁
呢個post講3間鋪 得2間係黃店
果兩間聯手打淨低果間退出左黃色經濟圈嘅有咩問題

屌你老母佢地今次真係做多左
黃大撚哂咩
係咪死左先識RIP

S

多謝提供下一個比陸陸搞鳩嘅對象

有料爆？？

波台假膠黎

最top黃店係咪得亞玉、光榮食得 之後龍門？

水門閪、渣哥不了

水唔係咁抽的 又試下佢地俾人扑嗰時人地又咁講 俾啲同理心啦cls

唔得喇緊係

人地低調做實事

一定係飯民同元朗亞玉使人去打

我認真 唔好因人廢言

我第一個開post話撞個頭都腫過佢

呢2間暫時say bye，除非改過認錯

仲有蕃茄食得*

佢偷食大陸妹唔記得咗？

唔講以為而家天下太平中共滅左添

我又唔會咁撚無品既 不過一直都唔當呢幾間私怨撚係黃店 一定唔撚會幫襯

今次真係cls 同路人比人扑爆頭抽水

以寡敵眾

好心渣哥就收收皮先啦
佢d出品咪又係垃圾，仲要貴到仆街
九龍灣一街之隔，首選一定係時代

渣哥啲嘢難食到

唔包杜生？

上次有料爆果位前員工，結果原來係返工聚賭俾人炒撚左

成班垃圾
飲食界既屎家軍

咁block la費事煩

嘩屌你咁撚惡嘅 又非黃即藍果套啊？

根據下面班護主忠粉講

龍門 = 富臨

所以注定你班人一定失敗

嫌人哋part time 人工低原來已經$60/hr

真呀 仲難食過龍門
啱啱開果陣 排隊排好耐之餘 等餐都要等超耐 又難食又少

Bruce Lee人地都退出左個未加入過嘅黃圈，咁仲係咪同路人，我都唔係好識分

成個熱狗咁

本來都唔想講、但佢間茶記d野真係幾難食....

渣哥66水門光榮都係熱狗啦，傳聞國師會去廚房幫手斬下大鵬金翅雞

A

好撚肉酸

有無睇立場出嘅瓏門專題系列？

阿腦細講啲嘢好多疑點喎

講真 我印象中水門出事龍門至少冇講過風涼說話
而家龍門出事反而水門d friend渣哥陸陸就衝哂出黎 想點呀....

唔出出面雙倍糧講乜尻幫手足呀

小食係正常嘅，但價錢就離地
7仔常餐仲抵食過佢

餐廳食過一次就不了。乜春黑牛麵
我唔會難食，但性價比極低

因為真係太難食

利申： 每個月都會比一次機會佢 手足唔割

咁都惡
呢一年學返黎 非黃即藍
冇中立
你講到明自己唔係黃咁唔係藍可以係乜
人地果d鋪話自己小店 淨係想搵食冇立場
咪又係係連登比人話即係藍店

Call4van老細好似又唔fd熱狗喎

我睇老細回應果篇tim , 立場仲有冇回應呀？

龍門口講退出黃色經濟圈
但佢擺明無變藍啦
又扮落錯貨 月餅收益又會捐612

比人扑爆頭都仲抽水 都幾仆街

呢次真係做多左 好無聊

仲提立場？
立場自己做錯都唔撚認啦

正常$52/hr 已經算好 一堆溫室小花

渣狗

即係你信曬個腦細

根本就係眾志咋嘛
真係諗唔明點解咁多人睇唔出話中有話

屌你老母，尋日用完等左勁耐都冇車，笑尻龍門野食難食就得 雙重標準到呢

黃店收咁多錢
出70-80/hr比手足都唔過份

Over左啦
白鴿黨賣港人我地會屌
但如果有白鴿黨俾人扑爆頭我一定唔會抽水先囉
私怨大過天

泛登：熱狗最叻就係唔認自己做熱狗，咪上當

龍門老細雖則做咗好多仆街嘢
但係呢個位又冇需要抽水
正如毒果爆手足職業全名
幫黨鐵捉逃票
爆手足食沙津
如果毒果啲記者俾人打，我都唔覺得抽水係恰當
但係見到上面成班弱智仔出嚟話同渣哥陸陸割蓆，正笑大人個口

pt60唔係室外 已經好好㗎喇

點解唔提立場？
仲有其他媒體肯花時間去做瓏門內亂，仲要提供埋雙方解釋嘅報導？

點解唔信得？
痴撚線，由藍屍人閪開post狙擊開始，又開假account 扮對話， 爆料員工返工聚賭，條粉皮上東周刊唱衰，盲撚左？

但佢哋係行外人 零經驗 $69/hr 真係冇刻薄佢哋 係唔明班小朋友點解要殺父仇人咁屌佢地

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

真喺over咗 不知所謂

痴撚線 唔講以為佢地係大台

龍門食個飯幾多錢話？

係囉

屌打錯字

啱呀
如果有日omdb喺街比人捅我都唔會笑鳩佢先 雖然我好憎佢
我只係會覺得共匪又搞白色恐怖
第一時間係想笑鳩人既其實暗啞底係咪藍

你咪係囉

大渣哥D野其實一樣咁難食
利申:去開對面食時代

Ching 免費麵餐都要錢㗎

龍門係難食但價錢同一般茶記冇乜大分別

渣哥呢鑊嘢如果唔出黎道歉。

我諗佢都唔洗揾新舖位。

愛爾蘭口交部萬歲

兩大垃圾

你On9?

但我用親都唔錯
又有禮貌

（我多數call 30分鐘之後）

所以應該起碼提點吓
而唔係笑完就算
如果意見接受 態度照舊
咁都冇必要再理呢兩間嘢

有冇咁一面倒分化？
又以後唔食黃店又話黃店只係marketing
食黃店係因為理念相同，而又會捐錢請手足幫手足，唔係因為佢地人格高尚或係偉人，咁樣公審再分化黃色經濟圈？

食撚到飽都係60有找 茶記水準 重份量
大渣哥？賣到60到70幾又細份又係茶記水準
佢就真係賺到盡啦

即本老細想濕佢一鑊好耐, 借花敬佛 順水推舟

要扑點會扑鳩個廚架, 一係就扑個老細, 一係就扑鳩D樓面架啦, 廚到認得出咁好野抵佢比人扑

有啲係五毛 但咁抽水真好樣衰

我唔食都係唔食佢呢啲閪店
我仍然承認佢地係黃 佢地真係有做過捐錢 派水etc既野
但咁撚閪 我又唔係無得簡其他黃店

點解comment 都要用片假

我日日三餐龍門進貢俾張老闆又一定投碧雲35+ 架 深黃過你啦

垃圾渣比我屌2句就block柒我

扑到咁都抽
私怨到呢

好撚嘔心，我去幫襯真小店好過。

即係咁，我最近用過5次都係call 4van先，假日加錢我都冇所謂，最尾成班人等到慶恰恰求尻期call算
屌龍門難食大把人加把口，屌call4van我等俾人批鬥，唔係咁嫁下話？

內鬥不了
香港咁多黃店，幫襯其他好過

佢地係咪痴撚線...

之前龍門搞call van就俾人屌到開花
宜家有個巴絲Go又唔見俾人屌食Call4Van條水

愛爾蘭口交部(自稱) 萬歲

渣哥水門陸陸
講仆街你地唔會比龍門差
你地食撚屎啦

入面部份留言都好垃圾
入去派嬲啦，痴撚線
咁都仲要抽水

連登仔要認清渣哥真面目啦

就算間野幾撚難食，佢都係黃色經濟圈嘅一份子喎。而家藍絲港共搞鳩黃圈餐廳，你條死仆街竟然喺度開玩笑？？？

呢個行為已經唔係鬥黃，而係屌黃

好揀唔揀 揀行熱狗pr條路

無盲到，只係凡事存有懷疑係基本嘢。
本數簿又好聖誕卡夾帶嘅現金又好，都係喺曬腦細手，真相係點宜家無人會知。

兩間我都有食過，我唔明憑咩你就啱哂人地就錯哂
明明兩間都係茶記，你話一仔笑尻你地難食都算

槍打出頭鳥，同行又如敵國

其實我到而家都唔知龍門做咗咩點解會比行家圍屌？

Push

推撚到呢2間仆街
同藍店一撚樣咁我幫襯你托柒？
你話自己係黃店就比d行動出黎
唔係係度批鬥自己人

越嚟越似熱狗

又係屌鳩大佬先，得到連登仔信任，然後越嚟越過火，最後輸撚晒

仲有水門閪

屌佢老母好撚嬲，人地畀人扑到成身血，仲出嚟抽乜撚野水呀？抽水抽得咁勤力唔知以為受傷嗰個係黑警呀

大敵當前仲咁有心機串鳩其他黃店，呢幾間已經唔撚係第一次係度搞分化。黃色經濟圈分化成功既話邊個最開心？班人話自己係黃但又成日係度搞事搞非！有咩好處呀你班仆街！

水門雞定渣哥仆街啲

賺得多錢
大J都比個伍仔追擊沙律錢

一定係水門

same question

佢地係黃
但態度閪 點解我地唔可以揀其他黃小店食？
佢地公開抽龍門水 真係好噁心
係咪默認斬人高尚情操？
分化黃圈？佢地搞臭緊黃圈喎

加上渣哥間茶記真係好難食又貴又少

嘩咁你咁on9仲可以生勾勾係度應該好大命喎

引戰狗

第一次我會懷疑，而家接二連三好似殺撚左老豆咁狙擊，其中對家大多證據都係某人爆料。夠㗎啦，半信半疑夠做㗎啦

我撐燒山唔好？
好過食貴渣又西

我都覺，仲要自導自演扑穿自己個頭喎

係wor 大j沙律下文係點

其身不正既媒體
你仲會唔會信哂佢？
我就唔會囉
幾次開住live跟埋著草手足走
又可以唔見電腦遺失哂捐錢人資料
根本成堆所謂黃既都自身利益行先
出本120蚊既書去屌人地食人血饅頭
成班都一擔擔
有證據證明龍門自篇自導自演咪拎出黎囉
開個post出黎抽水把撚咩

建議你快d收皮去參軍先
唔使日撚日係度口交

屌你老母
黃同藍其中一個最大分別就係人性
呢d時候出黎抽水同班仆街藍絲有咩分別

東周刊

連衛兵真係連衛兵...
佢係衰無骨氣淆底 但你真係覺得佢轉左駄撐警撐政府？
又派水 又捐612 咁都可以話係藍真係無嘢好講
就算你真係覺得係藍 大不了咪唔食 有需要去到批鬥 幸災樂禍呢個程度？

做乜鳩

block左條傻尻啦 波台狗黎
冇哂班假膠連登即刻正常番

好撚嘔心呀

我支持龍門夠哂深黃啦，出去送頭交俾你

唔好賴連衛兵
連登根本好多人都支持龍門
擺明熱狗分化

Call4Van等得耐都唔係第一日嘅事

會繼續幫襯黃店，但唔撚會優先幫襯佢地囉咁撚垃圾，直情做臭黃店個朵，唔睇名你話係藍絲出post我都信。

咁咪愛爾蘭口交部囉

你講錯咗，從來都只係政見差別

我比較想知龍門點解俾咁多人追擊 私怨都有個理由啩

兩間垃圾永不幫襯

陸陸雞貴夾唔飽，今日之後唔洗再考慮你

渣哥你間垃圾大渣哥仲難食過龍門，好心你咁撚難食就咪學人抽水啦

依家咩時候呀？仲私怨行先，你兩間都唔該立即收皮

爭做大台嘛，龍門太早表態又上曬電視報紙，好多人眼紅

其實好想知呢啲點樣公開俾人知
當佢真係幫左手足 可以點保護手足既情況之下公開條數或者啲細節

呢d唔會take side，唔係驚炒車，而係依家係恐嚇，不論龍門係咪做大龍鳳，目的都係嚇退黃店，而渣哥陸陸依家樂於抽水都唔表示企硬，咁我大膽推斷，三間夾埋做場戲好無，如果唔係，keep calm carry on

個陣支那內鬥基因係難搞啲嫁啦
同路人喎

佢地個圈子搞咩事
平時互咬冇問題，有人出事使唔使抽水

黃鬥黃私怨撚分化
仲仆街過藍絲風涼話
要食黃色經濟圈又要助長藍絲批鬥風氣
黃店咁撚多，批鬥完就會過檔你兩間垃圾食？on9

屌啦，做乜撚野，私怨撚，不停都要單單打打做乜9

東周刊單方面攻擊瓏門咋喎

我認牙 咪同你一樣之嘛

好撚憎呢D人 呢個時勢仲要咁

個廚係咪借人錢俾人打
姐係未必次次都拉政治落水

好撚痴線，唔係好明佢哋點解要瘋狂狙擊龍門。
唔好食，可以唔食。呃人錢，可以唱衰佢。比人爆樽都出post 串人，唔理佢地有私怨又好，有錢銀瓜葛又好，咁樣連藍絲都不如。成日講良知良知，去撚左邊？

黃圈喎
摺埋佢啦

推，水門渣哥都極難食，龍門都係，大家都係垃圾

成班小學雞

Mk仔要認親認戚玩小圈子
龍門老細讀會計出身計到條數靚一靚

圈子本身唔同，唔一齊玩咪算，又單打又排濟

懸賞50萬致敬水門雞呀嘛

咁又唔係 個分別係對對家定係自己人
高官/狗/撐狗人士/紅底/黑底死 我地都會開香檳
今次佢地屌自己人真係好仆街

呢個一直都係
只係藍100%係仆街
黃既日子耐左先會知佢真正為人如何
如果比你認識到黃既好人係你畢生榮幸

我唔主觀分析
淨係睇客觀嘅野

冇追開
其實龍門做左D咩比人狙擊?

咁都算批鬥？

好肉酸

緊係喇
冇曬其他聲音
活係自己世界緊係覺得正常架

最多人屌龍門cap完黃絲水就走

攻擊完之後篇回應呢?
開間鋪搞到好似要俾廢尻做audit黎check咁滯真係不得了

你都on撚9
龍門早表態喎
721 831都冇出過聲
人地雨革就開始表態
龍門11月連選民都未係
次次龍門啲post都見到有人話龍門係第一個表態
真係曼德拉效應嘅最佳例子

我想知邊個食水門會食得飽，佢兜飯細到可悲

唔知如果水門雞老細被打個日
龍門出個咁樣既post
渣哥同陸陸會有咩反應呢?

所以就可以串尻佢俾人打抵死

都算清泉
見佢fb post平日都會食返黃店
識英雄重英雄果然係做人最高境界 唔係人人做到

唔係呢度

W

唔明咩係話中有話？
真係轉藍 七一就唔會請人食麵同落錯貨啦

團結小小得唔得啊香港人

龍門都退出左黃圈， 仲搞鳩人地

夠啦
人地比人打咁都要冷嘲熱諷

撐還撐，如果係咁，點會咁少人屌光榮
龍門質素點幫得落？

好有中國醬缸社會特色

咪就係你講嘅呢D心態引人眼紅
渣哥心諗我雨革表左態
點解俾你龍門上位先
（我係話早，唔係第一個）

黃圈中既熱狗

你睇咩post最多人
果d推黄channel呀，聯署呀，屌親共派永遠都冇人
一打唔到對家就要揾自己人黎私鬥，賤撚過狗

岩聽，自己人都屌真係幫唔落。上次水門G比人爆龍門有無暗串先？大家都明做生意有競爭，但呢啲係良知同人性問題。希望兩間舖睇到，會有改善，如果唔係只會不斷泥足深陷。大敵當前，做少啲無為野啦唉

就算係都唔係咁抽水

當某 d 人支持度有得咁上下, 就有人自以為己係大佬...
做議員又好, 黃色經濟圈又好 ...

成年都無屌過一間黃店，就算唔好食都繼續食
但渣哥同陸陸未免做多左，完全唔明咁樣抽水既意思係邊

用自己銀包同行動去話佢地知咁做有冇問題

好慘 爆頭仲要俾人串

佢地係咪想搞飲食界屎家軍

留響度俾人屌足半年，走又俾人屌
我都唔同你玩啦，你班閪黃店咪自己鬥飽佢

你堅持嘅話我無意見，因為呢個係你嘅選擇。

日後有咩新證據提出嗰陣，亦希望你會好好睇下。

見到你既反應好似明點解另外2間咁眼紅

對住自己人仲惡過仆街藍屍黑警

嘲笑龍門就係光復香港
林鄭你錯哂啦，根本就唔關港獨事

幾時都話保皇黨團結

黃色批鬥圈

你係絲？
兄弟間串咀邊會成個女人咁單單打打

唔單止連登 唔知點解好多人都get唔到龍門係話中有話
但眾志解散又get到咩事
乜龍門被黃圈鬥黃搞到心淡會影響到對政府對狗嘅感覺架咩？
黃圈從來只係一個名 唔係一個組織 留低係黃 退出都係黃

我無話信曬立場，只係立場目前做嘅有曬雙方講法嘅報導。如果有其他媒體願意咁做，我亦會去睇去了解。
至於開live嘅嘢，講真，立場自己都係畀狗追嘅目標，佢跟住人潮行係正常。更何況班狗唔使睇live都識周街掃。

我知呢啲真係講信字 但又話伍仔追擊 以為有咩消息會公佈

真

而家黄店風聲鶴唳，個個都驚俾人批鬥
結果你兩隻野就做埋d咁嘅無聊嘢
鬥乜尻丫，過多排大家都係變死屍

比陸陸雞block撚埋

唔緊要
我係連登推撚到你2間仆街都一樣

搞咁耐都未有啲實際啲既證據鋤鳩佢
一直以黎都係得啲濕鳩wtsapp對話 一係就得把口Up

共謀可以生存耐d

我都係

你比人扑爆個頭啲兄弟都咁串你？
你做契弟咋掛？

黃app下架 黃店拆文宣
成個黃色經濟圈已經收緊皮

呢班黃圈巨頭仲喺度玩私怨
衰撚過熱狗

我諗fd底唔會係咁囉，試吓死左老豆，兄弟過黎講聲你老母有我幫手？

咁大把黃店冇俾人搞啦
佢兩個係鳩屎
但咁講夾硬嚟咗啲喎

一班垃圾打唔到對家就揾人開刀

垃圾屎
本身個雞煲又唔好食
貴到on9

抽多左？ 佢抽左人成年水了， 直頭係過分啦

唔知水門會唔會出埋聲抽水

幸災樂禍同藍屍有咩分別
對渣哥真係好失望
到咗危急關頭仲喺度冷嘲熱諷，抵比藍屍睇死黃色經濟圈

以前水門講句嘢，大家都即刻信十足
而家？

推撚到渣哥同66收皮

龍門已經唔係黃 屌佢有乜所謂

由私怨撚變到成個怨婦咁
真係好撚肉酸，唔係藍絲都唔會咁贈興

你老母夠唔係黃啦
俾大家屌下啦

其實齊柏林熱狗都勁架 都開左十幾間 又好食

想做大台未出聲囉
男人老狗學埋啲臭西咁單單打打

點解要用黃色經濟圈先係黃
邏輯已死
算啦五毛我認真咗

我都被佢del左post + block埋
自稱黃店喎

好明顯有班人眼紅龍門搵大錢

又係到del comment

屌左渣哥一句就比佢block撚左

真係好失望....

其實咩事
冇跟開
剩係知龍門出過聲明同要退出
仲有水門俾人爆頭
究意有咩幫派

好似仲安於自己個圈子只為自己做大佬咁 ....

熱狗咪最鐘意拎人地退出黃圈黎講,係人都知要玩低調,佢地就當執到寶一日到黑就拎呢點黎jer鳩住哂

收皮啦 而家佢話自己唔係黃呀 傻閪

仲仆去奶 訓撚醒未

好野，黃色經濟圈內鬥到正式玩完

佢自從屈鳩亞玉搵人打佢之後已經信用破產

龍門都唔係黃圈

佢介紹d黃店全部都唔難食 價錢合理
但而家個list好似比佢hide左

係囉
咁你老母都係任人屌嘅肉便器啫

繼續堅持黃圈 唔好比呢d野打擊我地
最多對果班明星黃店保持兩秒距離
但要繼續支持住d細黃店

即係同熱狗一樣
我信佢地唔係鬼
不過佢地嘅行為無疑係幫左對家

洗鳩理隻熱狗仔咩,block撚左去好過啦

認同係好撚乞人憎
但即刻有班5毛衝出黎話唔好幫襯

睇你想食咩
連鎖嚟講任你點ok、時代ok

當初唔玩低調 仲要高調到不得了
錢又搵完喇
而家驚死就轉玩低調

從未幫襯過 亦都唔會有第一次 係咁先呢兩間垃圾

點解可以咁垃圾，我見d comment 其實好溫和，我like 左都5,6,7個，依家無晒

咁都仲要幫襯?
又貴又唔好食

被陸陸雞煲block苦主大聯盟

香港人不嬲都係咁，唔鬥藍絲黃絲咪鬥黃囉

利申：分化撚

係咪食龍門啲屎食到壞左？係咪落左藥？食到你條友咁撚on9既

人格有問題 即使政見相同又如何?
大把政見相同又好人既唔幫
幫垃圾?

國屍一直想做既野就係向中共邀功,再得一官半職

光榮都成日抽龍門水,不過無渣哥佢地咁過份就算啦

睇埋成篇野先啦 on9仔
連登打把人睇過內文 以為post張圖上黎
就係引到人認同你

大把小店，優先幫襯

又晒咗ac

加藤屋，別天神同另外一間水門雞

夠 真係唔抵幫

下？咁但係佢難食關其他兩間咩事點解見佢地係咁追擊龍門

換廚

又剷淨啲對自己有利嘅留言
水門、渣哥、陸陸留返俾你地啲忠寶粉絲啦我唔食啦

唔抵得人fatfat

第一次去叫錯叉燒煎蛋飯好難食

咁又係
食住藍店晚晚睇愛回家
然後叫句光復香港就係黃絲

理得佢係咪絲 講得出呢句都知佢弱智㗎啦男人玩點可以同依家龍門呢啲事嚟類比

等睇遲D其中1間發大黎搞之後又玩反面

龍門又比人屌
跟著呢兩間大野又比人屌
之後邊間？

都係屌左佢一句比個大陸雞block 左

得罪講句 呢班友唔值得幫襯

眼紅人地做大左 自己走去杯葛人地話龍門賺錢食饅頭乜乜，自己咪又係錢銀賺唔夠人多而婆婆媽媽係度日日含沙寫影，人格好有問題

重點係屌少陣

仲要一個鐘推17頁

懶好笑咁抽埋d無關痛癢既野囉
但渣哥同陸陸抽埋d關乎人命既野點都講唔過去啦
仲要del fb comment
做埋d共產黨行為

睇左喇
而呢幅圖咪佢嘅主旨

真係有狗咬人國安法唔知呢兩件野又會唔會出聲?
李軒朗 Timothy Lee
綜合各方消息，剛才 茶·原點 Original Boba Tea 被便衣警察查牌，助手落咗去睇發現便衣警已經走晒。我隨即向警方查詢事件，得知係「有人投訴違反《國安法》」而落去調查，最後只係抄低店員資料就收隊。

國安法壓境，不單止成為以言入罪、打壓異見嘅工具，仲成為藍絲親中支持者「篤灰」投訴政見唔同嘅人同舖頭，令猜疑同不安植根社區之中。

面對中共以惡法磨刀霍霍，企圖斬殺港人僅餘自由空間，我哋唯有喺各個崗位盡力而為，靈活應變，全面抵抗。終有一日我哋會跨越黑暗，重見光明。

嘩 DEL撚哂啲CM
凈係留低撐佢嗰幾個

呢兩間俾人屌係佢地自己攞黎wor

prove nothing

諗住做大黃圈個餅
點知未做大已經攪到咁
其實兄弟爬山, 各自努力係咪冇人記得

痴撚線 同路人都要咁串嘴

惡撚過共產黨剩係回覆左 渣哥 一九九六 對你好撚失望 人地廚師俾人扑頭爆哂缸仲抽水 就禁左我留言

黃店滅人聲啊 好驚啊

冇GA LA 而家兄弟搶包山, 你死好過我死

Comment全del,仲幫渣哥del埋

佢地覺得個餅得咁大,所以咪要收左龍門皮先囉

仲有水門雞之前都聽過呢間都唔係好嘢嚟 成日屌同路人

另外果間水門一開始比水門閪屈藍 佢地水門閪先係黃

冇食過渣哥係咪一件好事
其實一直想試只係真係太多人食又唔近我屋企
水門就好遺憾地食過了
表示以後focus小店

難食都唔使咁樣咁冷血啩？唔講我以為睇到藍屍出post
人哋爆晒缸咁仲喺度抽水， 當初的良知呢？

大台得一個

不嬲屌自己人最落力
當然有人入黎加多兩腳

兩間藍店confirmed

認真？有無咩事發生過或者導火線？
硬係覺得好奇怪 眼紅都唔撚係咁成日屌柒龍門㗎下話

佢兩個咩料啊

我收返
光榮都有LIKE個POST
以後唔食了

黃店滅聲

推到渣哥66雞見到呢個post
好撚肉酸啊，過哂火

call4van都係？第一次聽

水門 陸陸 渣哥
永遠唔會再食

經過都唔撚會再食渣哥 同 陸陸 禁人留言

你睇小香港人妒忌心

仲有間Relax Coffee 呢度最撚叻你3間

槍打出頭鳥
呢幾間都係社運中出最多聲、知名度最高嘅舖頭
比較有乜問題？
我梗係唔會拎小店出嚟比啦

唔岩你聽就話人五毛

以黃為名但人格腥臭，係咪值得幫襯 自己諗

渣哥同陸陸 係咪可以歸類為「淺藍」店？

小農DNA太根深柢固係都要搶住做黃圈飲食界大佬

鬥黃真係好撚肉酸
比啲藍屍指撚住黎笑

好L多PR打手

又熱狗私怨化

真係好撚肉酸，位唔是咁上的

咁你了解完有無確實證據證明龍門做數？
無既話，個做廚房既俾人扑爆頭
係唔係就要俾陸陸渣哥開post抽水？
立場自己做錯野就一句記者中立持平大撚哂
咁龍門俾黃色經濟圈其他大鋪狙擊
講退出黃色經濟圈又有咩問題啊？

小食都勁垃圾喎
份量少又貴又難食

咁熱狗囉岩唔岩聽
幫唔幫襯自有判斷

哇 好撚無人性

同啲濕鳩藍絲有咩分別？

屌那星，本身都諗住雖然佢地仆街左d 但會繼續幫襯
但dele comment 真係接受唔撚到，淨係留返支持既comment, 同支那有咩分別，少我一個唔少，唔撚再幫襯，寧願食其他黃店

人哋廚師比人扑到咁都拎嚟笑
已經唔係黃唔黃嘅問題係無人性

黃色恥笑圈

咁水門雞咪一樣俾人斬

無左? 睇唔到

水門雞俾人斬, 有冇邊間黃店笑佢呀
痴撚線...

對家安插d人落去搞下分化，最後大家互屌收場，d時間用晒落去，真正需要聲援就冇人理，對家想做乜都冇晒反對聲音

可能6月前食店們都冇乜留意香港政治，對家最善長就係玩依樣野，特別係挑起黨派之間矛盾，分薄大家力量

依家用同一套手法落黃色經濟圈，一樣岩用

惡過共產黨

你班人慢慢鬥
有去過大學 龍門一定唔割

淨係叫佢有證據拎出黎都刪留言+block 9我
痴撚線
原本都幫襯過3次
諗住佢del post道歉都可以返兜
點撚知又係一言堂
同中共一撚樣

大渣哥得D唔飽肚嘅野好食
有日去叫咗個自由西餐
呀屌…個牛扒12成熟鞋過鞋底，叫豉油汁諗住係淋面上，點知真係比個落係其他餐嘅豉油樽豉油比你，仲要唔記得上問先補返，得D薯條好食。
我個朋友叫左大渣哥粉飯，呀屌，佢冇我支豉油完全食唔落，料又少差唔多成70蚊碟痴媽筋，最後過咗對面時代條氣先順返。

係陸陸COMMENT 度見佢留言
Relax Coffee: 小心好多小粉聾會話你分化🥺

咁國安法一過係咁架啦
好彩呢一年食過既黃店都超過70間
應該都唔使望map咁滯

成班人
好後悔為你地打左咁耐

大渣哥炒飯

因為你淨係jer住龍門
無所謂，你咪行多幾區兩間都幫襯吓

佢兩間出少句聲對家都無乜機會入手啦

岩岩留言比人Block埋唔知會唔會block哂全宇宙嘅人

做乜要咁樣幸災樂禍自己人

CLS

Block晒唔岩聽既留言

又唔係黃圈屌咩啫

立場係黃
但個人格係藍
呢啲時候仲抽水暗串同路人
有咩意義

同行如敵國
咪理佢哋啦

所以就係話依招萬試萬靈

渣哥改名叫人渣哥啦

咁條友講撚到冇俾人斬就幫中共咁

有同路人俾人斬仲抽水緊係有問題
直頭冷血

水門雞今次都冇抽人水 係渣哥66兩個私怨撚on99

上次水門雞係有人抽水架 不過係班泛粉走去抽佢水

啱 所以我唔會上當 我會繼續撐黃圈
都已經一年邊個唔知共產黨最叻分化
但唔代表渣哥陸陸冇錯
佢地家陣做既野仲好大機會比到彈藥對家借題發揮

飲食界屎家軍

私怨撚真喺垃圾
你見普通人俾人打都會有同情心
何況今次係同路人 當然佢地未必覺係同路

做錯野可以慢慢黎
滅聲真係無撚得救
個人低賤開
你就算做幾多野洗底 都唔會改得到
始終都係支那格

做大個餅你咪係大台囉
一味淨係冧人大台把撚咩
課金用嚟靠經濟圈去幫手足
唔係睇你表演抽水呀

剃人頭者

記住俾完嬲嬲先留言
被佢哋block咗就連嬲嬲都俾到

光榮個沙嗲牛叫我自己落味粉，真係吹撚脹

貼咗蘋果日報條link 就俾人block咗

我屌佢老母垃撚圾 抽得水又唔俾人留言

其實呢2間野成日抽龍門水， 唔明佢地咩居心， 抽水對黃圈有咩幫助?

屎家軍聽過但係都唔係好清楚係咩一回事
老實講黃圈呢邊啲人嘅私下鬥爭其實真係無乜興趣知好撚煩又無謂 都唔知為乜

加埋杜文澤啦

你都真係ON99
成段野個邏輯真係得你先諗到
非黃即藍
見藍店有員工比人爆頭都會開心
屌你老味 呢個係你諗姐
然後仲要放大紅字 打大段野
執到寶咁
我以為要攬個牌係身 , 先知自己係黃絲

所以依家只會幫襯真.良心小店
黃圈班龍頭真係以為自己大晒
靠黃圈搵到荷包fatfat
但做埋d摧毀黃圈既野
癡撚晒線咁
好心成熟少少啦

唔食渣哥,食其他萛了,咁都出嚟抽水

賺得多過你都唔比，人哋付出又多過你，渣哥嗰啲成個抗爭我都唔知佢做過乜

渣哥一味靠痴，食屎啦

剛剛想講呢碟野。
我記得碟野送到來，我望左一陣，明明係楊州炒飯...。之後我叫侍應過來話我點左大渣哥炒飯，佢話呢碟就係啦。心諗唔緊要啦，可能個樣似姐，點知食落都係楊州炒飯。味道OK (的確係楊州炒飯味)，但份量真係太少。對面茶記，同樣食物5X蚊，但份量多接近一半。可能呢個位鋪租太貴所以要控制成本，但都唔係咁差呀？俾貴錢唔緊要，最起碼令人食得飽啦...。

成班幾廿歲人 男人老狗私怨上腦日日追擊龍門
諗起佢地成班私下成日諗方法抽人水就想嘔
講野又唔撚好笑

push

今次唔認同渣哥佢哋咁樣抽水，但小心藍甴借機入嚟扮激進搞分化
而陸陸同渣哥唔該你出嚟道個歉，今次真係過咗火

渣哥同omdb果幾個傳統飯民合照仲要好proud咁
真的不了
屌醒飯民先係正途
而唔係出po欣賞佢地囉

聽講老闆成日屌啲伙記？

想太多啦 唔屌返你轉頭咪比面

嘩，咩事
黃店開張點解會有謝振狗

得罪講句，熱狗/泛民比人斬，都唔應該笑啦

係咪食撚咗屎就變撚咗弱智

講左咁耐都唔知？睇下新聞啦，同佢合作過既都屌佢

好耐啦，巴打你第一次睇？

我仲睇到喎

+1

仲睇到x2

我已經俾2邊block 咗了

Del晒鬧佢果啲喎

個個爭住做黃圈大佬，想唔散就奇

笑左

del左好撚多啦 你就咁睇渣哥留言個到
入面bruce lee單機左十幾個comment就知咩事

可唔可以send 條link 來

我紅字放大唔係呢段wor
你做乜鳩
冇話要攬牌
但出聲明話自己唔係黃色經濟圈就點都唔係黃掛
唔好咩野話中有話
我唔係張俊傑肚入面條蟲
唔知佢點諗
唔加主觀感覺落去評論

陸陸老細你好
你都好勤力mon post，見人屌你又show 番哂d comment
希望你地打國際線都有好似屌龍門同mon post咁勤力

點解會有人話佢黃既咁？

顯示110個 入到去得返33個

我個朋友嗰碟好多好飽，但D飯白到好似冇炒過咁，一粒鹽都冇，D料碎濕濕到我以為係二手飯

幫襯左又話你知？盲撐冇用ga wor

block緊人, 不了

唔係黃, 但有親活動人哋又會主動派水出嚟大家拎 呀, 點解㗎呢鬥黃師？

呢間真係
自己IG 成日推介黃店
你估水門 陸陸 啲狗閪唔係抽人水 就賣廣告話自己幾撚時開分店咩

佢地介意俾藍屍分化咩？係既一早收咗聲啦
出嚟道歉否則永不光顧

抽水唔係咁抽人地都話退出 仲jer住黎講真係唔好睇囉

之前串過龍門一兩句，但今日冇出過聲

陸陸同渣哥
一言堂

黃？

我幾時有話我放大個段係你放大個段姐
你放到咁大我點會睇唔到呀
根據你講法
退出左黃色經濟圈 即係唔係黃絲啦
何解廚師要比人爆樽呢?

呢個世界係話中有話架啦
門面功夫 講出口個句同心入面不嬲兩套架啦
你大個少少就明
話自己唔係黃圈就唔係黃圈咩

渣哥之前叫人買東周刊，大家有無買呀？

我自己親身體驗，點盲撐

諗唔通 好多人會叫杜狗做杜生
630果日先抽9龍門水

多年前鰂魚涌鋪位
好似執咗十世

而且開張果日我都有去同佢地兩個影相

藍屍唔值得打？
黃絲打藍屍唔比？
都未知係邊個做
可能有人睇唔過眼龍門同黃圈割 去尋仇 冇人知
佢又清文宣又出聲明
其他黃店都唔會咁做喇
你清文宣大家明
仲要開埋口講驚死人唔知咁

繼續 spin 啦鬥黃師
侯志強次次活動都有派水，仲一定有入理大煮埋飯啦可

兄弟爬山？ 之前都見佢地抽下水算
呢獲真係肉鳩酸
其實佢地係咪之前同龍門有咩牙齒印？要鬥到咁

從來冇去過間乜鳩陸陸，以後都唔使去

食過次, 好撚難食

一早都覺渣哥。水門雞好煩
呢2間唔會專登幫襯or唔幫襯

侯志強有龍門咁多鋪位？
有得係市區派？
想講嘅係 派下水就黃？
咁唔怪得食m記都可以叫黃喇
入理大煮飯係之前嘅事
佢而家割左喇
劉江華以前都係民主黨
梁振英以前都支持平反64喇

自己煮都煮到佢隻味
佢可以話係普通百佳 混醬味 得罪講句
D香料都無乜

佢既角度
龍門 = 藍絲
因為 1. 離開左黃圈 2. 非黃即藍(佢自己思維)
佢唔係鬥黃 , 係直情屌鳩人藍絲

幫唔幫襯就大家自己決定
出名黃店 渣哥 陸陸 水門 龍門 但成日鬥黃
個廚比人爆頭仲要咁樣笑9人 CLS 笑點係邊?
你可以話自編自導自演 但有冇証據先
好撚失望 出面大把黃店
依兩間野唔會再幫襯

非黃即藍講左好耐

“派下水就黃？？”：

整埋啲垃圾比客食
個次同朋友見佢有龍蝦海鮮食, 去試, 原來係雞煲還雞煲, 打邊爐邊打邊燈, 個隻龍蝦仲係烚熟之後比個waiter 錨返上黎 變撚左清湯邊爐, 都on99

真係 當正自己黃店龍頭
出面大把小店可以幫襯

如果你blur左個名，
言論同藍絲係咩分別？

我睇到佢派水
但我唔認同派水=黃
因為侯志強都派水 唔通佢又係黃咩
由其張俊傑講到明佢間鋪退出黃圈

有幾多年姐
魚革之後既事

又要鬥黃又要唔計

如果呢幾間鋪ge 同事真係有睇此post，容許小弟講幾句：
除非你地親自講以後大家唔係同路人，否則我仍然會支持你地。但我只係支持同路人 ge 理念，對於今次貴店ge 言論，同埋對其它留言ge 處理毛法就非常唔同意。
磨擦唔多唔少一定有，可以當中涉及商業糾紛而外人唔知道。但希望大家堅持住底線、目標。如果因為自己人打自己人，而被對家用來做笑柄，話黃圈不攻自破，一班手足會好心痛的。

收皮啦，呢單嘢可以點拆呀？
好玩唔玩玩滅聲？

繼續鬥黃鬥埋搣文宣嘅黃店，提提你，光榮都搣晒，一定係藍

好彩無食過

究竟要幾戇鳩同弱智先會攞侯志強同龍門派水咁樣相提並論

又講去鬥黃鬥黃都要大家係黃先有得鬥架
清文宣果啲我理解 但龍門講到明退出呀
龍門冰室退出左黃圈喇 唔係黃店 點鬥黃呀

有無諗過係饅頭張自己搞個廚師 make noise 饅頭張係黑社會人人都知架啦 龍門扮夠慘未好撚煩 7 1 前話退出黃圈 跟住7 1 又整啲物資出黎 無啦啦又咁高調 等人覺得佢好撚偉大 其實你係有心做71 嘅事 唔撚洗發聲明話退出 好撚柒煩 成撚日扮撚晒弱者 最撚慘你地信果下好嘢 好啦到poly煮飯俾手足 廚房佬就無人記得 饅頭張有心煮飯俾手足嘅話會唔會仲裝成套老西去 根本就搏俾人認得出 龍門冰室好撚煩 幾時收皮

上年10月去過都ok，嘢食算係咁，身邊台台食客一齊嗌口號，氣氛非常好，冇留意個店員態度。果次之後我向身邊朋友極力推薦，但其他人都話一般。

上年11月去嘢食唔得，態度變差，諗住可能只係一次半次

12月再去，嘢食同態度都更差⋯⋯book咗位都要等半個鐘，入到去叫嘢食，等30分鐘啲嘢嚟，ok. 但之後食半個鐘就趕我哋走...問佢比現今係咪有海鮮送，佢就話夠鐘要埋單，又ok,比原cash就即刻話今次夠鐘冇得送，下次要早少少出聲...

仲點下次？

P.s. 唔想搞分化，只要網上話佢哋有改善我都仲可能會再去，但佢依家咁出嚟抽水⋯⋯

唔會買佢哋啲月餅
唔買 就唔會有機會被人呃
被人食人血饅頭
對我哋陣營涼薄、幸災樂禍
係藍屍先會做

所以咁就可以笑/打個廚？戇撚鳩

上年6月前我諗冇乜人知呢條友乜水？有人想影就影架啦

一般係條街 行下果啲咪淨係受惠派水囉
知條毛咩

係啦係啦 所有黃店遇襲都係自編自導自演 開心未

免費餐睇唔到?

回帶

1. 相中人確實曾經係我一位好好朋友，但由6月至今，未再有任何聯絡。

2. 大家身分不同，睇法不同，導致立場不同，在自由社會，各自有權自由選擇自己的路。道不同不相為謀。

3. 照片係2017年旺角渣哥開幕時攝，一直放在渣哥Facebook內。

4. 我光明磊落，所以至今一直無Delete啲相 ，亦真係唔覺得有此需要。

5. 我更曾經係國際警察協會香港分會既（嘅）名譽會長，但在多年前已辭掉，所以之前我確實認識很多警察。

都係個句
肯定係龍門拎支槍逼你fb 開post 鬥黃

佢地係覺得龍門唔係自己人
但我覺得龍門就算唔係自己人 都一定唔會係敵人先
你覺得仆街/人血/捐款數唔清楚咪唔好食龍門
有必要咁仆街咁撚樣抽水咩
屌藍絲屌狗唔見你地咁撚大聲?
根本2間都係痴痴地線

會唔會 龍門行情入面真係偽黃， 所以渣哥，66都串佢？。。渣哥咁好生意無理由都妒忌龍門

似行情私怨

睇到呀
都唔覺得係黃
因為佢講到明佢唔係黃店

有啲嘢要劃公仔劃出腸咩

咁撚多行情就公開啦
成日單單打打 成班八婆咁

佢呃人錢係後話
但佢都有份帶動左黃色經濟圈
有幾多人因為知佢賺錢而出聲做黃？
就算藍轉黃係為錢 但都影響到啲真黃出黎出聲
請演員都要錢丫

咁當初就唔好打黃嘅旗號喇

Sorry 講緊龍門 唔好咁撚天真啦 個老闆真係好撚嘔心

同公民黨fd 似係，
但 gphone 周庭都有去戈 渣哥
游慧貞 都有， 你睇闊d 先定論

唔通就要抹殺佢做嘅嘢?

佢哋都唔係鬥黃，諗住小圈子圍威餵笑鳩人， 點知佢哋個圈子真係好細

咪話係佢眼中
龍門 = 藍屍
所以完全唔抵可憐

Agger
話佢想低調
低調就唔洗同人講退出喇
71前後搞咁多野

咁可能果次廚房俾少左飯我，希望下次去俾返正常份量我，又貴又唔飽真係好慘

之前還之前 而家還而家
承認佢之前有付出
但由佢割果一刻開始
做咩都冇用

小學雞

背後咁大間Marketing 照住最叻關公

佢地應該係驚龍門坐大之後 分走佢地喺黃圈果杯羹

ok 咁唔洗同佢討論了
浪費時間
如果龍門係藍絲 咁我都想多啲藍絲派下水 、請黃絲食飯、捐錢俾612

坐大左好耐喇

非黃即藍 呢一年講左幾多次呀
而家又唔認同？

水門遇襲晒俾人搞，龍門遇襲就係自己搞

大渣哥 捐戈好多錢

人地唔同你飲食屎家軍一齊黃啫

原來光榮都有Like到 屌

究竟龍門做咗啲咩十惡不赦既野

依家係你當佢藍姐
唔代表其他人係呀

成班小圈子第一日知咩

明明好多人認同非黃即藍
定我活係平衡時空

好撚忙，del 緊留言

龍門d野唔好食係一件事 佢係咪有做過仆街野係一件事
佢既伙記比人打到咁 仲覺得好好笑 ed人心地有幾撚差先做得出？？ 希望好快下次比人打穿頭係你地

，

大佬 我唔係話要批鬥邊個邊個 認得我嘅人都知我成日屌鳩龍門 係因為佢做埋啲嘢太撚嘔心 好啦 你話要退出黃圈啦 咁7月1 就唔好出post話俾人知有幫手 驚死人唔知咁 想講呢果日好多人出去架 你係有做嘢嘅人地手足一定知 好啦依個時候你地就會話 人地退出係用引號 唔係真退出 咁我屌你老母出個post黎托咩 根本佢由上年6 月做啲嘢都勁撚有機心 7月1前話退出 7月1 又出post話俾人知我仲有幫手 不停彈出彈入真係好撚嘔心 好啦你地講到其他黃店咁撚黑人憎 有無佢啲員工會出黎屌佢 睇下龍門冰室 你地成撚日扮睇唔到架啦 話咁撚多人屌 唔一定有問題 跟手搬埋個梁天琦出黎講話14年都好多人屌佢 想講14年屌佢果啲到今時今日話自己黃果堆咪又係忽然政治撚 依兩年先關心政治扮到好似好撚上心咁 得罪講句係到覆我嘅人有幾多人會出去發夢 心照啦 普通出親去嘅手足 身邊嘅fd都唔鐘意龍門 唔鍾意泛民etc 但連登永遠覺得依啲係聖人 做錯嘢都唔屌得

以為光榮唔係水陸渣咁
成日食

你又要比人話你鬥黃了

班友真係完美顯示咩叫雙重標準

今時今日仲內鬥

係咪又要鬥社運CV啊
我係咪要話自己出過去打狗發夢先有資格屌番你唔岩？
根本呢件事就唔撚合理 龍門有人俾人打就係自編自導自演 其他就唔係 下次有手足俾人打傷我又抽下佢水笑佢自編自導自演先

搶咗佢哋嘅黃圈龍頭大位

其實饅頭張饅頭張後黎黎去去都係得人閪同水陸渣果班人
道理? 佢地識閪咩

推依個，成日話人地唔話你地知龍門有咩問題，同你講佢地係黑社會又唔撚信，黑社會都有好人架，好唔撚好？人地就好明顯做哂PR黎氹你班ON9仔落疊，哈哈

有沒必要 咁核凸呀

罪該萬死

講真 可能個廚房師傅爭人錢比人打/其他原因
冇人知
個老闆會唔會ff得太多
你普通一間茶餐廳做咩要搞你/你d人

得㗎啦總之721,831嗰啲全部都係自編自導自演，手足俾狗同鄉黑搞都係make noise
班垃圾真係對人不對事

無 不過拆文宣
喺度磨爛席咁

岩啊岩啊 一定唔關黃唔黃事
之前啲黃店俾人搞都一定係錢銀原因
無人知 除非有人知

算啦 一陣又話我無啦啦屈鳩佢係黑社會 出過黎玩都知 龍門老闆係黑社會黎架啦屌

一早講左時代係清泉

你地唔信

最後咪又係得時代冇比人屌

中國人天性 鬥黃
果然大家都是中國人

清文宣大家明
但講埋出口話退出仲要當佢同路人真係不了

言語間又幫住龍門lu 人地都退出咗黃圈啦 點解會仲俾人搞？ 心照啦

冇話一定嘅
只係大家太先入為主左係覺得同政治有關係
果間龍門冰室又唔係咩有影響力嘅餐廳
直頭連黃色經濟圈嘅一分子都唔係
做咩要搞佢

似係你地對人不對事你邊隻眼見到我講埋721 831 繼續盲撐龍門啦 龍門係大台黎 唔屌得 不過提提你佢已經唔係黃圈架啦 係佢自己講

真係無言
明明藍先係對家
係度鬥黃

孫文的野望漫畫有一段真係好到肉，人只會攻擊自己打得贏嘅對象

係又好唔係又好，駛唔駛抽佢水
都係果句，張俊傑俾人打你都仲有point笑，而家係個廚房佬俾人打喎
做咩要抽水

講左好耐
又話咩鬥黃又話盛
龍門自己都話左唔係黃色經濟圈（不過有人話退出黃色經濟圈都可以係黃 ）
但同時間佢退出左亦都冇出個聲明話自己係黃
會唔會係大家自己assume 左人地退圈都仲係黃咋
唔洗講派水 侯志強都會派
免費餐 藍屍都可以食埋一份

佢其實都係抽鳩張俊傑定龍門facebook個caption

不知所謂1

咁都係唔啱架啦

唔睇名仲以為係仆街藍絲

覺得龍門仲係好撚正氣嘅 應該唔係出去發夢嘅手足黎 放心 真心無咩人鐘意龍門 唔洗話我鳩up出黎發夢 問下周圍嘅人

因為屌緊龍門ma 屌緊你地大台又嬲豬？

一直都無話龍門唔屌得 只係我覺得呢件事真係over左而你地又係咁假設龍門個廚唔係因為政治原因俾人打
就當佢真係唔係因為政治原因俾人打 咁係咪代表個幾間黃店抽水係正確？

又要鬥社運CV 笑左

自己人扑親攞嚟笑
已經唔係自己人
除非你當龍門藍屍
但會落錯貨派物資嘅藍店
我未見過

p

好肉酸啊
幾條麻甩佬抽黎抽去
有時間做多啲文宣啦

仲仆街過藍店

條友
係兩個post不停狙擊緊龍門 , 而家對事唔對人
全世界都屌緊個幾間所謂既黃店抽水
佢就係咁回覆話人地係龍門打手
我就唔撚食龍門既 不過睇唔過眼個幾間野一齊抽水咁解

我未食過龍門，66同渣哥就食過好多次
就係咁先失望

話龍門個老細係黑社會不如再俾啲證據啦屌你老母成日講話人哋係黑社會跟住佢又冇然後啦
之後又要扮係委屈咁話預咗俾人哋話係分化

成個post大部分人都係講緊件事係幾仆街。係得兩條友純粹對人唔對事係到一唱一和，再唔係話人自編自導/ 廚房爭人錢

其實你見我啲comment有邊隻眼見到我撐任何一間黃店 ？？ 不嬲都覺得高調做事嘅黃店好撚煩 不停要話俾全世界知 我係聖人

其中一個block變左生秋王單打

佢話龍門個老細係黑社會其實會唔會考慮俾多啲證據證明下
唔係話唔想信問題係指控完人哋係黑社會但又唔俾證據證明人哋係黑社會咁想點

都係個句啦
唔講以為黑警俾人打撚左獲甘
要即刻出post抽水

笑鳩張俊傑懶正義咩都攬上身得唔得
其實冇人笑個廚房佬
句野都係扮果個句caption
張俊傑Facebook 果句野睇到都打冷震
唔講以為係果d咩咩大佬

佢仲未解block我喎

精算

仲玩咩分化、私怨

真心好想識啲有發夢又屌鳩龍門既fd。

好想知佢地諗咩。

而家打大佬係共產黨，只要傷到共產黨一分一毫，就算係黑警，佢之前踩國旗，我都好撚敬重佢。

而家一個二個誅心論。

散播反共既意識形態，日常生活用咩詞語字眼，呢啲通通都好撚重要。點解要拆鳩愉景新城女神像呀？因為象徵意義會散播思想，會令人知有人唔撚驚共產黨都會冇事，所以佢必須要搞你。諗真啲，共產黨有咩傷姐？有黨員收少左錢？有共狗比人殺左？係意識形態呀！

但兒登仔永遠都唔撚會明，亦唔知咩叫action speak louder.

仲要以為香港好有本錢可以攻擊除左共產黨以外既敵人。

一年前還可以，今時今日，仲夠膽出聲既黃店先有資格企係道德高地指點江山。

然後又會skip撚左我，扮睇唔到

唔駛解釋咁多架喇
有人傷佢都第一時間開post抽水
我都打冷震

都有啲係真心嘅

會拎文宣物品畀黃店
從對答度會感受到分別

佢哋咪扮睇唔到囉
一係完全駁唔到就話你冇腦 叫你自己睇

Pin

連登一向仲意睇人仆街多

以弱對強已經冇本錢鬥自己人

都仲係成班浪漫主義者係到抗爭
黨安法之下 都要貼文宣先係黃店
開黃店一定唔可以賺錢 如果賺錢就係食人血

講到尾 唔岩食/覺得難食就去第二間 從來都無需要批鬥

我係覺得呢件事有好多成因
爭人錢可能係其中一個
未必關間鋪之前政治取態事
如果唔關之前政治取態事
個老闆攬上身做乜？
爭人錢都要打個老闆唔打個債仔？
渣哥同陸陸咪笑鳩佢

其實真係唔係話唔想信
指控冇問題但俾返啲實質嘅證據去證明
成日講完一句人哋係黑社會啊點樣食人血饅頭
跟住就冇然後啦
呢一種嘅行為同邏輯同紅衛兵又有咩分別呢
又係講完人哋一句係走資派之後就瘋狂批鬥

係淨係話人比龍門呃
咁撚多證據拎出黎啦

同你嘈黎都曬氣 下下都spin到人地俾人打唔關老細事
係架啦以後一定要係打個老細先關政治事 打啲職員一定係因為錢銀問題

做多左唔慰問都算 睇圖個廚師 爆頭d血流到成年衫都係

抽水緊要呀麻

唔知佢哋有咩牙齒印，只知龍門一直冇反過佢哋
只係出文澄清過指控

可能唔關錢銀 係因為難食
好早果陣都有巴打咁講過

放心 當藍店處理
戇鳩鳩

通常問到答唔出
就會叫你搵張生
"龍門交代 我咪交代囉"

哦

跟住亞玉再自編自導連老婆都打埋

有朝一日你老母俾人打都可能唔關其他野事 純粹係你老母生得樣衰

唔知喎，呢啲圍內行內嘢唔得閒理
只係知我哋抗爭好多嘢做
你鍾意呼講嚟聽吓囉

唔出奇
咩事都會發生

永不幫襯66 水門 渣哥

龍門係我地黃圈前揸lift人
渣哥你算老幾呀

我係整咗幾份
有偏激 有溫和向
畀佢哋揀
(偏激 踩界嘅
(係諗住喺佢間鋪宣揚港獨)

但大部分老細揀溫和
亦有啲覺得係老撚奉

浪漫你老母

佢地d技倆係 指控佢十條罪，有九條罪係俾唔到證據嘅
有一條罪可能佢真係做錯咗，於是就要當佢大魔頭咁日反夜反
講句嘢又反，著西裝又反，60蚊一個鐘人工都反
然後一班人圍爐自high

初初都可以扮睇唔到，玩到今日咁我就屌佢老母啦

總結：呢個時勢仲屌龍門就係五毛藍蛆

大家可以block左果班藍蛆撚屌

有啲人真係好撚好笑，自己做=深黃
人哋做=扮黃食人血饅頭

仲有亞玉都比水門佢哋屌，我又係唔撚知人哋做錯乜

其實都追左好耐，由佢地以前開始笑張俊傑入理大着老西煮咖嘢開始，除左大家都係黃圈、共同對象係黃絲之外，我都睇唔出佢地幾間鋪有乜利益問題，大仇口到乜都要抽水

咁又無需要咁樣兩分法
只係屌龍門個班一係就無證據 一係就講埋曬啲弱智野 隔離post有個弱智話個廚係因為煮野難食所以俾人打喎 誇張過港共

唔係而家係叫你自己上網搵新聞啦
即係咁我覺得呢啲指控係佢帶先嘅點解唔係佢提供證據去論證佢呢個講法而係要聽個個自己搵證據
如果係咁嘅咁上到法庭你叫聽審嗰啲自己去搵證據

我唔係話你
你有心意去幫黃店 比大部份人行多好多步 , 包括我
令人誤會SORRY
我只係講緊
到黨安法發生左 仲係要人地貼文宣 , 一搣就係到話 : 驚閪咩
然後出手批鬥個班人

邊個槍頭唔對外就係藍蛆五毛
就係咁簡單

所以我堅持你屌佢我咪食囉，自己search下狙擊龍門d post仲密過狙擊民賤聯

你串咀都好可能出街會被人教育

元朗721教仔
好可能都係眼超超累事
唔關政治事
否則點會除林卓廷自己送頭
半個社運人物打唔中？
本土派完全無事
要打，打大佬吖嘛

呀活呢？佢冇寫大字報表態喎，係咪當藍店處理？

根據佢既邏輯
無出聲話自己係黃店既全部都係藍店中立撚

總結：繼續批鬥龍門就係五毛藍蛆
大家可以block左班撚屌

黨安法一過左
成班熱狗不斷攻擊龍門
陸陸仲要鏟comment
同共產黨有乜分別

same

我都唔認同捐錢=黃， 因為ming仔都捐過10萬.1，林鄭都捐過錢比民主黨，所以捐錢呢個行為唔代表黃
我都唔認同羅冠聰=黃， 因為退出眾志又逃之夭夭，所以退出呢個行為已經唔係黃

水門狗話亞玉搵人淋佢紅油
之後發覺攪錯左 但唔道歉

係十條都無証據
不過其中一條亂屌屌中咗
而且雖則射中咗 但係射錯靶

好似啲年糕
屌中咗工場無地址/有問題
因為收據上嘅工場話無接過張單
但原本佢哋係話年糕同糭
都係富臨出

自編自導；老細問題；職員爭人錢；連野食難食都可以係比人打既原因 港共都好過佢

事實上龍門真係一個仆街
我個人就覺得冇需要抽水
但係如果有人抽水我都覺得冇大問題
如果有一日李柱銘劉慧卿啲仔女俾人斬
出嚟抽兩句係咪又會俾兒登仔割？

我都係咁話 咁既邏輯叻仔過港共

如果追擊政權都有咁貼就好了

究竟發生咩事
點解佢地要咁肉酸成個小學雞咁

呢單我都記得，仲話人地搵人準備打佢

比渣哥block撚埋，我屌你老母⋯⋯⋯⋯⋯

最簡單既嘢偏偏冇人做

佢地不嬲肉酸
以為好多人撐可以橫行霸道

呢個point講咗好耐喎
點係一個兩個講？

難食就要斬？
但只有黃絲食龍門
即係認我哋係無理智？
難食就會見人就斬？

係咪傻㗎？

我都唔認同羅冠聰=黃， 因為退出眾志又逃之夭夭，所以退出呢個行為已經唔係黃

我認同

呀活唔出聲=藍，杜汶澤代言呀活=杜汶澤係藍，呀雪係杜汶澤到做又係藍，蘋果請呀雪做訪問=蘋果係藍媒，上過藍媒蘋果訪問嘅手足全部都係狗扮

批鬥大會，正式開始

你個馬係咪馬黎
算啦 佢地唔接受龍門咁仆街

上次又屌第二間黃店貼陳彥霖卡通相

屌你老母 屌自己友就不遺餘力

根本因為難食俾人斬呢個理由就唔撚正常
真係會因為煮野難食斬人既話香港應該人人都會有人死

諗起到梁耀忠比人斬
唔知大家會咩反應呢
佢都係泛民

即係熱狗

我明

又用埋呢d垃圾比喻
而家係梁耀忠個助理俾人斬呀
唔通我支持你出post笑梁耀忠咩
死唔認錯做乜撚？

會唔會過咗火位？
壓撚到埋黎 咁樣串鳩同路人？

大部分人既另一半都比人斬左

支那人啲劣根性出哂黎

係 諗起連燈以前啲老母劣食Po 日日有家庭血案

咁都得？ 無證無據都可以屈咗先
咁亞玉比人打係咪又好似上面班人話自導自演，老闆爭人錢

咁屌渣哥 水門 陸陸呢

嘈到幾大單野 後尾阿玉一野爆曬啲Whatsapp record出黎屌水門班人開分身帶風向恰鳩其他黃店 佢地又屌人地無品德 無問過佢地就爆對話紀錄 啲紀錄真唔真我唔知 我剩係知個班圍爐黃店好撚柒好撚肉酸囉

果時好似真係有人貼街招係老細門口 話老細爭人錢，之後老細極速澄清。跟住之後就傳出老細比人打既消息

仲有個人西又係奇奇怪怪唔知邊度走出嚟，嗰時連登開咗好多post追擊，我都懶得理

好撚煩 好撚柒 咪撚再單單打打得唔得 真係好撚肉酸

後尾有連燈仔起左佢底 藍絲黎
（重開）人西gp Anita Wong 係撐警藍絲 請大家唔好再跟佢玩「鬥黃」

今次真係變大渣滓同大陸雞......

有d野唔當同路人
都唔係踩敵人既敵人呀！

水門 渣哥 光榮 陸陸其實係咪同一個group嚟？
點解咁鍾意一唱一和嘅

龍門hater圍爐圈

Yes 我都唔知佢黃咩
佢9月果陣收埋左杜汶澤個人型廣告

你岩
我用錯類比
我當左泛民係個人
今次我錯

呢單好似係老屈，製造老細爭人錢假象
老細話有打過嗰個電話，話對方都係受害人

痴撚線，連登仔比人帶風向玩咗咁耐，檢討下啦

好明顯知道仔細野啦 你班連登仔咁撐龍門冇理由打對台

繼續咁樣都幾好
來來去去都係佢哋幾間
其他黃店見到會引以為戒
中共打手又以為自己成功
最緊要唔好執笠
等個分化圈假象繼續
不過咁樣問題係一定會有人繼續搞佢哋員工
今次係龍門下次到返渣哥個邊
所以都係低調d好
咁小學雞下次咪自己食翻

屌佢同渣哥兩句就被block 深感榮幸

屌佢哋老豆老母
咁撚大個人都唔知咩叫窗口對向

早排係東涌食佢個魚蛋燒賣
難食到

推 7.11-12 初選票站List出爐

黃圈大台

係仲衰撚過藍

飲食大台，做低龍門咪多d生意。

唔係分化，香港人實在太自私同冇胸襟去包容人

龍門唔肯埋堆 但係又搞得起

其實由頭到尾都唔明點解龍門會比人批鬥 理大果陣都係佢入去整咖哩 好唔好味一回事 但起碼係同路人 點解到到都有人追擊佢

佢地一直強調係睇唔過眼龍門食人血
但係啲證據同流浮山刀手一樣唔知係邊
剩係得一班人口噏噏 一堆Whatsapp對話
連張單都唔知有無

唔聲唔聲走重衰，全撚部都係扮黃

咪黎黎去去果班人

大禍臨頭仲同室操戈

小氣 妒忌心啦 你生意唔好嘅話佢哋會唔會咁落力抽你水
之前葵廣同場篤熊茶灰 篤到佢依加都冇撚開過門
一句人血 難食 就整到人執笠 究竟係想黃圈收皮 定想黃圈進步 定想一人獨大 大家諗吓啦

對黃圈非常失望，大家算啦

你閱讀理解係咪0分架 佢退出黃圈個post係on9, 但個post根本完全唔係割蓆既意思，你就係度屈鳩人

呢幾間濕鳩野唔代表全個黃圈

但熊茶個單唔係因為生意篤灰 又係因為人品問題 爭錢 向黑警示好 幾個原因先俾人鬥

好撚憎呢啲

問心果句我覺得龍門係有做衰野，但人西同渣哥佢地搞到件事變左大台爭產劇咁，唔係當事人或受害人係冇咁好精神陪佢地癲
好多人都係睇唔過眼佢地日嘈夜嘈嫌煩

唉又搞咩

我就係其中一個 有咩深仇大恨都係得個講字 無啲實質證據 平時都可以唔理 今次有人受傷都要抽真係接受唔到

然後渣哥係最走火入魔果個
搵東週刊，比少碟咖喱牛腩飯人夾硬屈人藍絲

佢話哂都叫做左好多野幫手足
點都好, 都唔應該咁過分抽水

國安法都立埋
仲成隻小學雞咁

唔怪得話黃色經濟圈做唔黎
成撚日內鬥互咬

食唔食龍門另一回事 但一定唔會食呢2間垃圾

我知之後就老細同老闆娘比人打

咁佢有冇派到水 有冇派文宣 有冇強制向學生減價
黑警都識講有訓斥 不完美 可接受 會改善
黃圈？鬥到佢執笠收皮？

我只係講番佢俾人鬥咩者
其實我一直都唔支持批鬥一個鋪頭黃唔黃 做好自己就得
除非你真係有好實質既證據或者做左啲柒到出曬面既野 好似今單咁
如果唔係個黃圈根本無意思 下下都要拋個社運CV出黎既話其實大部份黃店都係食緊人血饅頭

不過重覆多次 我講既實質證據唔係搵幾條友出黎廢噏兩句 擺啲錄音Whatsapp紀錄就叫做證據
有單有據證明到佢係藍或者紅底或者人血既話先好拎出黎 唔係既話唔該收番埋

話人叫埋記者再著西裝入去煮野 呢個藍屍式論點
用下個閪腦都知無撚聊啦
1. 佢不嬲都成日著西裝
2.使撚叫記者？ 理大入面已經大撚把人會影到佢
3.班賤種屌人咁叻自己又唔冒暴動罪入去支援？

龍門拎啲垃圾口罩出嚟賣唔算證據?

咁我屌你老母係因為你太樣衰
屌你老母

仲有 有個手足話張票個名到有問題 但私隱問題佢唔想影張票 龍門就影張票連埋手足個名出嚟 又算唔算有證據？

原來光榮都係
唔會幫襯呢班所謂黃店

渣哥同66係仆街 但龍門咁就想洗底
更莫講話龍門fb都有blk人啦

事實證明
就算幾黃都唔一定係同路人
哩場運動跟本唔係需要人認黃同捐錢
係心態要一致
如果心態唔變
民主國家點幫都無用
醒下啦所謂嘅黃圈黃絲

其實龍門單野係咩事 前排做咩比人批鬥

私下抽水咪算，用自己間鋪個page說真係做多左

就同精品老細用精品個page講句明眼人都知一樣

#792 #794

咩票？

有好多單

有人話搵佢合作搞小生意最尾錢銀問題鬧翻左

有人又話佢d糕呀粽呀係富臨幫佢整

又有人話佢張家長比仔女既聖誕卡扔落街

仲有人話佢打比其他黃店鬧人地搶佢伙記

成班三姑六婆加鹽加醋搞到都唔知邊單真邊單假

你講嘢啲口吻真係好似大公報
其實龍門俾人批鬥 好多黃絲都唔知咩事
反而藍絲陣營就好清楚喎 又youtube又剩
係點解呢？

唔止，仲有好多，基本上八成黃店都係熱狗扮

用自己官方channel搞私怨嘅全部都係垃圾

仲樣衰過班賤種藍絲狗

你依個幾明顯 會唔會收唔到錢

因為啲黃絲港豬唔撚fact check
屌你老母張寫住手足個名張票仲係佢fb呀

完全藍絲思想

咁咪要fact check囉
成班港豬人云亦云唔撚用腦

為跳槽藍色經濟圈立投名狀

咁講其實有啲唔出名嘅黃店黃藥房自己都有入啲外表係外國貨嘅mic口罩，我問過一間都係話識人幫手入貨先賣。
龍門個次有隻比人話係假罩，之前啲人都話佢del post冇賣個隻，咁我覺得停賣confirmed假罩又冇問題嘅，你話動機係刻意賣假罩就抵屌姐
雖然佢啲外文cert比立場查證過有啲係假，不過呢層要問翻幫手入貨個位我都唔覺個老闆確定入貨個陣係有認真睇過人地比佢啲cert

龍門退完第二日仲派緊水

渣狗道歉未

仲免費食麵添

總結：再搞批鬥就係藍蛆五毛

總結：再批鬥一律當五毛藍蛆

支票
有個手足有張票入咗好耐入唔到 同咗立場講
立場個篇報導都有出，不過埋尾似係settle咗
但呀張生係佢fb po返張票 冇打格冇blur有人名

你返屋企捉鬼啦咁

咁佢拎家長啲錢出嚟買啲垃圾當真嘢賣有冇出嚟交代返先
我唔覺有

係有真憑實據嘅 一早比人煲大咗啦
個撚個人講佢又講 講多兩講就當真

官方page 都咁樣講嘢真係視公關如無物

利申覺得唔應該用資源中心錢做另一啲嘢
但咁你講呢個就另一回事啦，都係答翻你上面問佢入到假罩算唔算證據，事實上唔算得上

Call4van
根本就唔撚夠司機
之前膳心小館都搵呢間合作
跟住發生左一連串不愉快事件 (司機亂收啲客附加費 又鬧到膳心啲staff喊)
結果連膳心都忍唔住屌柒佢 唔再同call4van合作
最好笑係之前龍門想寫個類似gogovan嘅app 諗住做埋外賣生意 跟住call4van就衝出嚟屌龍門 話人分薄左佢個餅

Call4van 唔係食黃圈人血， 一間咁低質的公司一早俾市場淘汰

龍門拎家長錢入垃圾出嚟賣
然後冇出嚟解釋返喎
咁都唔算人血？光環盡拎有鑊就冚
btw難得有理性討論

佢鬼唔鬼都好, 佢的確有做野幫手足
淨係呢一點已經足以令我撐佢

我唔知龍門有幾多單野俾人屌

之前佢老細出咗posts解釋

話係個資源中心管理人嘅問題

點知條友走去同藍媒爆料

其實係咪澄清到件事？

同意呀 所以咪話66同渣哥cheap囉
龍門有佢嘅存在價值
你做埋啲屎忽鬼嘢搞到咁肉酸有咩為

係佢地同黃媒爆料
當時黃媒冇一間敢出佢地先搵藍媒做

你改啱名啦

咁唔出係因為黃媒覺得佢吹水定鬥黃定點先？
同埋之後個老細澄清咗
佢有無反駁返？

頭盔：未食過龍門，無話幫邊個，但66同渣哥真係好難食

睇到咁
我轉藍啦

永遠支持龍門

呢單第一次聽，有冇more

陸陸出道歉post
你地get錯咋，sor囉anyway
你地講野成隻五毛引戰狗咪block鳩你，sor鳩
唔接受就係分化撚

膳心小館算唔算出名?

d傻鳩仲係fb護航

我到而家都唔明著西裝有咩問題 係咪一定要著件白背心加孖煙囪人字拖先叫做唔係做show

唔抵得自己無著西裝無記者影，要刷存在感?

屌返你地講人性仲煩過藍絲
勁過連登仔

食過一次 同埋時代都係好q難食， 但照幫襯， 反而龍門唔就腳真係未食過 食下又有咩所謂， 3，40 蚊想食咩龍肉 點解要成日話人難食定乜野， 好多間黃店又污糟又冇禮貌又老鳳有咩所講， 因為我哋仲有好多野要做， 好好善用時間去打國際線 或提醒自己人等等， 35 + 又好乜都好 ， 大撚把野做， 唔撚洗成日借啲意私怨撚咁笑鳩行家， 除非你有證據去指明對方有嘅問題 咪撚再係度單單打打 成撚日哂埋啲時間講無謂嘢， 最大問題好多人以為你係同路人先去睇你fb 睇你個channel 人哋唔屌尻你係客氣咋 熱狗渣哥杜文澤等人

早已blocked

果然係冇禁止言論自由
但解返Block 先得唔得

其實來來去去都係幾件人西gp fans係到嘈

利申: 黑色icon 係為梓樂轉嘅
唔知係咪因為咁比佢當做古怪AC

Fb個post 仲串過碼頭咕哩
唔知我有無get錯，意思大概：
嗱，我唔係咁既意思既，令到你地誤會，對唔撚住囉。
至於我點解block人，因為人地講既野唔岩我聽，明唔明呀？

其實人西班柒頭有冇邊個覆到呢張

國難五金呢

你龍門張個廚師比人爆頭，我係笑鳩龍門張呀
唔係笑個廚師呀你地唔好屈我呀

same
屌大陸雞嘅都係古怪account

時代反而未食過，燒山另一間Red Rice就食咗幾次，不過不失啦
都係果句，幾十蚊食龍肉咩

水門俾人打果陣唔見佢地咁冷靜分析？
屌佢老母臭閪，扮乜鳩吖

爆頭都唔關事

你大大個fb 名，唔驚自爆，分身？

呢2間野從此唔食

鬥黃圈

樓主玻璃心過中國人

直頭要係黃圈除名

真係好失望
嗰幾間所謂黃店
水門 66 果jam 渣哥
剩係識得係度圍爐 單單打打
連人地廚師畀人斬要抽水
好撚嘔心 命衰撚過啲藍店
識唔識咩叫兄弟爬山各自努力
唔撚啱key 咪各有各做囉
幾時先肯放低私怨

佢哋敢覆咩

以前都食過幾次， 純貪近好抵食但唔好食 ⋯
但同大家樂嗰啲比較咪又係一樣⋯ 幾十蚊想點⋯

立場出張相又話出賣手足
壹周刊出單新聞又話唔課
龍門俾人唱完幾鑊，邊有黃媒咁同你做

話我悲觀都好，黃圈根本唔係想像中咁團結，又互鬥又易俾人帶風向
成日以為藍絲得廢老唔識上網
其實建制玩網絡輿論好撚高明
面一手牌底一手牌

阻止唔到你唔幫襯藍店
但就分化到你個黃圈，等你哋自爆
然後部份嘅錢自然流返出去

笑左，唔關黃圈事洗唔洗刻意話自己發言唔關黃圈事
又唔見佢地之前啲post會係最尾刻意話自己登言唔關黃圈事？兜個圈笑屌佢地嘅人係對號入座咪光明正大啲講囉，spin去誤會真係好撚核突，以為自己睇緊藍屍page

咩阿玉冰室同水門鬧都係啦！ 阿玉被打至少水門都唔會抽佢水

係wor 渣哥有冇免費餐 有冇派水成日笑尻龍門做善事做到出哂面咁wor

渣哥成日借泛民 （又omdb又飛機師又王宗堯咁）嚟做宣傳

佢真心今次似中伏 佢71都有請飛機師幫手 唔似熱狗

其實唔使收錢架
我俾錢第2個扑爆你個頭咪得囉

官方曲線證明被批鬥得愈勁既通常都係同路人
分化撚鳩up撚五毛全面進場 謠言多到你唔信

因為龍門真係好西囉
都唔明點解仲有咁多連登仔呀叻上身盲撐

前員工：用飛機師同煲底堯就會有生意，千祈唔好得罪佢哋，仲要食到黃圈條水，做埋大台就唔駛憂

渣哥好味 ， 食過好多次 次次唔洗等咁制，
不過係好貴， 以後都係唔撚去

時代食過一次，沙田果間
唔知係咪試業關係，我嗌果個海南雞飯同奶茶都麻麻...
不過朋友食三眼仔話好好味，足料又飽
雖然第一印象唔好，但下次會去其他分店，可能會好食D

至於龍門，之前尖沙咀分店我覺得有少少唔乾淨，連茄通都可以唔好食
紅磡分店味道比較正常，糧尾時經常去食35蚊叉燒茄通餐
前日行過尖沙咀分店發覺大左同乾淨左，入去食完覺得味道有改善
仲有換左個年青人打骰，d阿姐態度亦冇咁閪

水門我起反送中之前已經食過一次，因為份人比較cheap
見佢30幾蚊有海南雞飯食就去西九龍試下，點知拎倒之後嚇一跳，勁細碗食唔飽，而且唔係特別好食，之後冇再去

其他就全部怨婦咁，所以冇食過

Ching不如你叫佢地一次過整合哂龍門d衰野擺上連登算la
我地唔係柯南唔想查案又東週刊又出書又要上高登又要入人西gp,冇咁好耐性慢慢搵

好撚核突呀槍口對外得唔撚得呀

咩事

Let’s jam都係中堅分子黎

Call 黃的

國難 白影係咩事 太多分化唔知想點

我都親身食過三間龍門，衰過屎

咁佢本人喺fb澄清嘅嘢你唔講？多位指責佢嘅「手足」其身不正你又唔講？你可以話佢有啲嘢未做好，但唔係批鬥佢，真黃定扮黃，心照啦

扑個廚做乜? 識撚個廚?

龍門係咪鬼就唔知
但做生意真係有問題，開餐廳都唔理食物質素

我剛剛上FB睇唔到渣_同光_個post
Delete咗？

係囉
龍門都幫...

睇陸陸, 出左澄清POST

因為無人可以直接列哂龍門有幾西
全部都散收收，東拼西湊，穿鏧附會咁，一係就要買書睇罪證
係咁鐵證如山會唔會無痴線西keep住開集中討論post？推爆幾十個都得啦
上年串燒保單野連登一個post清清楚楚直接冚左檔扮病呃錢，係純呃，連少少幫手足都唔係
荃灣堆黃店有無咁狙擊串燒保？果陣個個都識講be humble
而家

就算佢地原意真係覺得 "你個廚俾人扑關黃色經濟圈/關人撚事咩"
就算佢直接將呢句係facebook原句打出黎都唔會咁大反應
真係好睇唔過眼咁樣單單打打一路踩到上心口

陸陸跪底拜托大家都要罷食，渣哥仲係大台，千祈唔好搞佢

我唔會再食你地
每間我都有幫襯過
對你哋好失望
係咁先

熱唔熱狗都好個人品都係閪架喇

此地無銀

無解ban，講乜都係假

自詡黃圈名門正派

唉 我都識背了:
答法1
係咪兩邊都有問題,
就等於龍門無問題？
龍門咁多問題
咁多證據你睇唔到？

答法2
你叫龍門出嚟回應, 我咪回應囉
我做咩要答你問題呀？
叫龍門出嚟當面對質啦
(但我又唔會落鋪搵張生
(驚黑社會呀)

四兩撥千斤+扯開話題
講一大論 言之無物

唉 好失望
呢個鐘數仲內鬥

你以龍門廚師被人斬
當係梁耀忠被人斬
問我哋笑唔笑好？

咁其實
你係咪覺得水門 66 渣哥 光榮
呢幾間會類比為本土派呀？

會拆文宣
又會同公文黨有交集
定係你覺得佢哋係咩呢？
純粹認真想知

開分身帶風向
呢樣第一次聽
幾條麻甩佬搞是非 仲煩鳩過女人

真係好撚賤
咁撚黑心既咩
就算廚私事俾人斬
你地都擺明幸災樂禍
仲要唔認
以後唔撚食你地

個廚到底得罪你地咩

立場有晒整合
俾晒兩邊講
兒登仔又扮睇唔到
講真有邊間黃店可以做到俾十幾廿間行家同埋咁多前員工屌
真係好有興趣如果612攞一大筆錢去抄防疫用品，連登仔會唔會屌(之前買音響都屌)

今次陸陸渣哥笑鳩龍門個廚係唔完美 可接受 要改善

我知我個類比錯左
講多次唔好意思對唔住先

我當佢地普通黃店

痴痴地

唔會再幫襯

其實 龍門 真係有問題，連質疑都唔得？

立場報道：

樓上要嘅整合，如果當人西係主觀私怨，咁唔該睇睇立場

手足彈票出唔到糧
龍門畀咗張支票立場睇
但立場無登到
龍門就po返出嚟 話有回應過
係立場唔登
並非報導所言:
唔回應 拒絕提供資料

張票有打少少格
但都睇到事主貴姓
返咗14日工
(全部私怨 我敢講
(都係做唔長 先咁大怨恨)

賣口罩嗰陣 班幹事有無份跟？
龍門老細話全部同人買現貨
唔係飛去當地跟

咁啲口罩貨源邊個搵返嚟？
全部老細自己搵？

如果幹事求鳩其入貨
個個都話朋友嘅朋友有批貨
無證書 要就要 唔要就罷
而家賣完先嚟話有問題 係唔合格嘅
咁同跣鳩老細一鑊有咩分別？
呢種員工有炒錯？？

就算幾多私怨都好
個廚師都唔關事
當佢普通市民一個都唔應該咁樣笑啦

利申有幫襯開水門渣哥 以後都唔會再幫襯 真係個個星期都聽到屌黎屌去

光榮衰咩嘢？

所以呢啲真係要白紙黑字
你成立基金 咩用途要講清楚
大家有共識
同時應該有人監察啲錢點用

龍門搞資源中心
佢可能諗住"香港人資源共享"
咁幫香港人買口罩
都完全貼題吖
嗰時真係水深火熱缺口罩

但班家長可能就認為
要出嚟抗爭過 先可以受惠
因為筆錢係抗爭家長籌募嘅

無共識 期望有落差
就話係"呃"咗嗰筆錢

笑左咁撚耐都仲叫唔完全 可接受 要改善
唔係咁多人起勢屌 ，幾間野怕無生意，先出黎扮道歉
仲要唔撚認抽人水喳
攬黎把撚咩

渣哥、水雞、陸雞唔撚道歉
一律當五毛藍蛆處理

渣哥、水門、陸雞唔撚就歉
一律當五毛藍蛆處理

睇撚清楚所謂黃店既真面目咁

同行如敵國

啲真勇武心諗屌你一次都冇食過黃店 都係食麵包咋

成班傻鳩跟住個藍蛆人閪屌鳩龍門
兒登仔有冇咁蠢？

渣哥、水門、陸雞唔撚道歉
一律當藍蛆處理

黃藍是政見 黑白是良知
講就兇狠做就碌撚
藍屍page咁撚樣

有啲後悔呢幾個月成日去食佢

水唔係咁抽 真係好cheap

未幫襯過 以後都唔打算幫襯

個陣佢地被人淋紅油就向全世界喊苦喊忽
到阿玉水門出事就單單打打 以後當熱狗之流無視就算

立場咪又係選擇性報導 人地老闆出嚟澄清班人又當睇唔到，一係就話人造假 然後指控龍門果d所謂證據根本欠缺說服力，班人就信到十足

龍門成盤數都拎埋出嚟解釋啦

立場果陣係咪縮返入蔡東豪老母個閪度？

唔好同我講龍門有咩問題 而家呢2條撚樣做D咁既野 我就唔撚再食 就係咁簡單

渣哥咪100毛囉
100毛咪紅底囉

你冇見到立場當時下面啲cm最多人like係話個老闆涉改用捐款用途應該要講+基金乜嘢個啲最好都白紙黑字寫明？乜又扮睇唔到？連登仔屌嘅不嬲係對人唔對事個啲多

又，其他行家係龍門員工知道內情咁把炮？個個前員工都數臭龍門，但整曲奇係要人墊支仲要分利潤、兩萬幾比夠三皮請人翻嚟玩啤牌賭錢先炒個位唔見你講？又個個數臭佢嘅都係不歡而散嘅前員工？咁而家合作緊個啲係無良兼自己攞嚟賤？

人地一次都冇主動攻擊其他同行，更冇係其他同行有事嘅時候抽水。做得出咁冇良知笑鳩無辜嘅人都可接受，你翻去saveHK啱你道德標準多啲

正解
上面一大班人講龍門幾難食點點點
關乜撚野事

啱呀個老細用完家長錢買完啲垃圾唔使揹返飛架
炒撚咗個伙記咪得囉

想睇下7球嘢買咗啲咩抗疫物質
窮撚想開下眼界

我留左喺我個66 post好耐

被陸陸雞煲block苦主大聯盟

然後一番黎呢邊 做乜又spin左去龍門度
明明屌緊66禁言同渣哥無情笑鳩人

保險佬 又患過癌 好心佢啦

Del左個澄清post??

咁仆街

冇

1860 8210 都炒到$100 個啦

渣哥啲餐收貴龍門2-3 倍 就算龍門難食都情有可原，但原來好多人話渣哥難食我自己未食過龍門，但覺得渣哥都好食嘅，但以後都唔會想幫襯

呢幾間出名既都好撚多是非下

sor but笑咗

簡單d, 我理得佢之前食人血饅頭定退出黃色經濟圈
總之暴力就唔啱

一致對外

大佬被人襲擊人命關天，同埋都算同路人啦洗唔洗咁樣冷嘲熱諷呀，講到尾都係一門生意嚟姐咁撚仆街幾黃都冇撚用啦。真係唔會再食

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
BNO 5+1 取回強積金 特區免簽地位
7.11-12 初選 黃色經濟圈 快閃文宣
#HKGestapo 馬格尼茨基人權法

食屎啦死垃圾 BLOCKED

咁撚樣都抽得落水？

自膠頭先搵唔到而家出現返

好撚肉酸人格係似真係有問題冷血到仆街...

成撚日話亞玉搵人打鳩佢

Over 咗

881龍門老細講緊，講到個廚師好心up

澄清完又點
人咪又係照block照滅聲

我而家全部都當做戲
係呢幾間"黃店"教曉大家
啱見到光榮post
尋日有犬畜去咗尖沙咀店
我都想留言問係咪做戲

唔會餐餐龍門
但單打店就唔幫襯了
月餅都唔會買
一於就攬炒
分店開完一間又一間都賺唔少
揀啲無分店嘅真.小店幫襯好過

肉撚酸到

黃圈賤種

好撚冇人性

依間好失望

881龍門老板講啲黃店針對佢因為食人血饅頭，黃圈變左質
一直無留意呢件事但聽到咁講，就知邊個信唔過

推 原來「金管局」係「美國聯儲局」有戶口！

荃灣光榮食過早餐
屌佢老味叫個公仔麵要自己落味精粉
仲要食撚完肚痾
黃店都係咁話

唔知點解好多人就覺得係黃就唔會係仆街黎
仆街始終都係仆街
只不過係一隻黃色嘅仆街
立場變唔代表會人品變

人格低賤到咁

從來都係要幫黃小店
你第一日玩黃色經濟圈定之前跟開風龍門告急就去食龍門？

係啊 第一日玩

c4v嗰陣唔見你哋咁講？
咪一撚樣養霸權
壟斷就係霸權

仲有我講緊水門、光榮 分店都唔少
呢啲叫"小店"？

淨係得龍門有分店？

我都仲未解block佢個道歉post 真係有誠意

誠佢老母啦
屌你，渣哥喎，渣宰就有份
尿就黃啦

成撚日幾間鋪係到單單打打，滅人聲仲屈人係假acct惡撚到同黑警有乜分別？

同埋，屌呢2間唔代表龍門冇問題，3舊都係屎，但有2舊屎得黎周圍瀨

負皮我嘅戇鳩出嚟講兩句呀？
定又想話我係打手/PR 公司/三毛？

我就係食依個食到肚痾

我acc仲未解封
佢地道歉真係好有誠意

點解可以咁唔團結，黃真係笑死人

個黃圈被大陸光水軍騎劫左啫

其實呢啲人開間茶記也文也武做乜鳩
開餐廳咋喎 唔講我以為佢地係民主鬥士
龍門係佢地對家

講真乜撚野黃圈食黃店
對我自己黎講純粹係唔想去食啲藍店比錢啲藍絲賺

呢幾間so called黃圈大佬麻煩收收皮
你地唔係明星
大人黎架 唔好成日做啲小學雞野
阿澤都係 成日單單打打
好撚核突

講得好啱⋯ 不過算啦，啲五毛見到黃圈咁，實好開心

好慘

澄乜野清姐
你信佢係抽龍門水 定乜尻 想講唔係樣東野都關黃圈事
兩個中坑閪佬抽水就敢，但又唔挺氣胸膛話明抽龍門水
番去食屎啦

其實好多黃店都好難食
日日食2 餐，由上年開始食，最緊要係貴
呀我知點解成日單打龍門，因為覺得佢做爛市，價錢太平間間黃嘅唔係7、80 就100 以上 不過藍絲咪咁開心，我都係唔會幫襯藍圈

杜狗條撚樣都係本性難移架啦

即係點
講真間間黃店都係賺緊同路人錢, 間間唔多唔少都食緊人血饅頭
想黃圈壯大就唔好咁重道德包伏

屌, 去過MK光榮食早餐叫出前一丁都賴過嘢
自己落粉都算
個麵煮到淋撚到, 難食到癲
不過叫返其他早餐 e.g.腿通/雪菜米就正常返

突然覺得上次水門被爆頭抵撚死，成班鬥黃爭做大台

你一定係龍門打手!

龍門係唔值得幫，但d2間都唔方好人

多啲幫襯啲黃色小店仲好過啦

以上咁多間淨係食過渣哥外賣
叫個咖喱 點知返到屋企打開係叉燒炒蛋飯黎
咁我都是但照食
點知食落舊叉燒叔叔臭臭 以為淨係一舊
點知全部叉燒都係
最後爬咗啲蛋飯算鳩數

講食物質素其實都係垃圾 又貴！重要臭嘅！
收收皮先啦

已經到 #991
如果想繼續講可以嚟我呢度講

被陸陸雞煲block苦主大聯盟

其實我想問龍門有冇講過黃色經濟圈呢5個字？

下次如果得東方文匯大公報 係咪搵佢地？咩年代呀 擺上fb都大把人睇啦仲要靠上報咩 有真憑實據嘅 你水門陸陸渣哥擺晒上fb公審 一定精彩過你單單打打做怨婦 人地龍門起碼都有條數睇下 幾間所謂黃店除咗識笑人著西裝同爆缸之外仲有乜？

係呀張票咪係佢澄清po出架囉
開人名一定真黃啦，心照

哂尻氣啦立場做哂專題都冇人睇啦
錦鯉仲有乜？

我兜粉凍就係荃灣果間
係得食過尖沙咀果間ok（記得果陣理大廚房佬喺門口坐緊）

無錯
一間黃店唔好食/口臭我會搵過第間，藍店不了

係囉立場做專題都冇人睇 咁早知佢地上埋東張西望搵吳幸美訪問啦 TVB咁多人睇 一定接觸到廣大市民 狙擊龍門有賴藍黃合作

我寧願行遠D食基隆

我都唔想理班人啦
退落嚟好過

光榮有mon post?

入理大除左龍門老細
你地其他所謂黃店有無人敢好似佢噤走入去
隨時比人拉比人打
人地最後無事出返黎 多人幫襯
又開分店又唔抵得人
成班打手 日日玩批鬥
最撚好笑就係杜狗
成日係節目笑人黃納粹
自己係節目又成日攞龍門黎講
一次半次就講笑 就係比意見
成日都提住 噤佢自己又係咩
龍門講「退出」 第一時跳出黎話好彩無介紹點點點
抽水就最撚叻 根本咩人睇咩野
笑鳩李力持 自己咪一鳩樣
五十笑一百姐 狗改不了吃屎
兄弟爬山 只係口號

上面嗰3間似足上年紀嘅怨婦，成日叫春

藍屍披住黃絲外皮就有成班信徒
睇下人西嗰啲所謂證據直程同藍屍屈鳩gphone嘅證據一撚樣
成堆反龍傻粉信到十足十

其實依幾日佢無咁柒串

雖然仲係陰陰濕like人笑鳩龍門

收斂下咪好囉

只記得佢上大陸叫雞

根本冇路可退
ㄧ退，對家就變本加厲

問心
佢地幾間圍爐入邊
光榮係最高質
仲要平

所以你咪撚再同龍門爭第一，不斷出陰技無啦啦辣鳩人
我都會繼續幫襯你
唔該有mon post既光榮老細
麻煩你做返本份
咪撚痴埋傻閪100毛保險佬渣狗度
佢地同杜狗都係垃撚圾

近朱者赤呀
慎之慎之

澄清又話有古怪acc
屌你老母同政府話有外國勢力一樣
求其搵個稻草人打下就講到自己好有原因覺得人地會理解

大撚把真acc入去屌完都比佢block
你2間野扮乜撚野？

d水陸渣真係好撚熱狗feel
人地屌熱狗個時熱狗就話人地泛粉話泛民點衰點衰

屌水陸渣個時班打撻就話龍門都唔係好人點點點

屌你老母就算龍門幾柒
你班水陸渣滅聲抽水分化一樣都係垃圾
唔好以為推一邊落水就代表你地無錯

今次香港人唔推到你2間執粒真係唔好再搞黃色經濟圈
變成黃色批鬥圈啦

以後三間都唔去

人西係偽黃
立場係偽黃
龍門前合作人ssss係偽黃
龍門前員工ssss係偽黃
渣哥 Call4van 666 係偽黃
得龍門唔係偽黃

你用邊隻屎眼見到渣哥係偽黃
渣哥係黃圈龍頭之一

大家可唔可以不推文
要討論ok
但呢啲唔係咩馨香嘢無論推上去啦

再嚟對比返佢個咁多🤣既留言，佢個所謂道歉真係好肉酸。
乜以為笑既係龍門老闆而唔係個廚師，就好合理冇問題？
恥笑其他黃店咪又係分化既一種，同人西group班人一樣咋。

其實個恩怨位 喺邊 ?

點解大家同陣形唔可以槍口對外 ?
同路人被人打到爆缸 都拎嚟笑 ?

唔記得咩叫 黑白是良知 啦咩 ?

佢哋話龍門退出黃色經濟圈，所以係藍店

呢位Bruce Lee由上個post撐66撐到新post
留言我諗多過哂屌佢既人
禁入去無樣無post成個假acc咁
點解66又唔會覺得佢有古怪

尋日成串百幾個comment屌緊66
又會咁岩del淨呢位打手

尋日del完comment
淨返低呢班人又唔係古怪acc咁岩佢地又係支持66

究竟66雞block點定義咩叫奇怪acc
係咪撐佢既就係真acc,屌佢既就有古怪

要人信你好心66雞你就唔好咁撚on9
你真係當香港人on9唔識分析？
你滅聲呢個行為已經衰撚過藍店

出文嗰兩個 Admin

祝你地早日被藍屍斬撚死呀

唔推咪比佢地冷處理
比呢d垃圾搞撚臭哂黃圈日日搞分化
遲早出事

Cls，黃店唔係反政府既咩，點解呢個行為又同政府一樣，唔啱聽既說話就滅聲del留言block ac

根本一撚樣口講撐民主
自己就講乜都得
比人屌2屌滅埋聲
仲好意思話自己支持言論自由

都未講佢地屌龍門落力到
仲落力過屌藍店
話龍門食人血饅頭？sorry你2間食得仲撚核突

撐佢啲acct仲假過屌佢果啲

真, 咁耐以黎係撚咁咬住龍門唔放, 你唔煩我都煩
龍門次撚次都放埋盤數出黎解釋冇食你人血饅頭
但到今時今日, 連人地個廚比人爆樽都要出黎抽水
咁撚冇良心既野都做得出?
龍門係咪殺撚左你地老豆老母, 係咪做左D野仲衰撚過狗先?

連仔解左1001鎖

假acc要report佢

光榮連個沙嗲牛咁基本都未識煮，都唔係真係咁高質

同意，要將嗰幾間成日抽水怨婦式恥笑鳩屌既「黃店」列入監察名單。

兄弟爬山各自努力，唔係你某一間鋪頭爬得好就夠，係大家都爬得好成個圈先會壯大。成日分化恥笑屌嚟屌去做乜姐，問心，咁做對個圈有益咩？想爭做黃圈第一咪由食物質素、服務態度、出幾多力幫助抗爭等等去提升囉，唔需要網上批鬥㗎喎。畀你屌走咗一間，搞到人地唔再敢因為政見而發聲，少咗一份力，係好事咩？

作為消費者，唔係見你網上鬧人幾把炮、抽水幾叻而去幫襯你㗎，反而係對你地呢幾間黃店好厭倦。

be humble，好好諗下呢個時勢下作為黃店、有影響力既，可以點幫香港好過啦。

呢條bruce lee係人閪gp d打手黎, 人閪gp同水陸渣集團互含圍爐開, 又點會block 留言撐佢果堆ac起碼有一半係人閪打手黎

對得住個價錢囉

茶記水準計啦

道歉po個Bruce lee喺大人渣個comment比人撚到收皮笑撚到我

班碌粉真係戇鳩過龍粉
反6=撐龍

條友擺明係水門渣哥66 既分身帳啦
邊個得閒就開上去護航 滅聲
正一黃圈黑社會
唔埋堆就要做小動作去攪散你

真係同熱狗一鳩樣
屌熱狗=泛粉

仲未被佢解block無得一齊撚

開個新fb

個Bruce lee只係識spin向龍門人血饅頭度 都唔知係咪張俊傑屌左佢條女

好彩未食過依2間

時事政事台好似default 4001

到今時今日都仲玩緊分化 on9

既然渣哥同陸陸咁熱衷上網抽水，我決定支持其他黃店，我唔想阻礙佢哋抽水

咪一L樣姣婆守唔到寡

佢心入面應該好慶幸自己冇同陸渣係個post度互含

大家一齊被龍衞兵
屌柒黃圈龍頭就係龍門打手

成件事真係好屎萊姆+熱狗

其實點解要咁做 好笑咩？

係同泛粉一樣呀 屌泛民等於熱狗

屌兩面一擔擔
最弊班黃圈龍頭又學埋哂呢啲撚屌嘢

知驚都好
知驚係進步嘅一種

熱狗又出黎玩反彈

成班自己圍維喂

我只幫襯小店

佢地繼續狗咬狗骨啦

當呢幾間所謂龍頭黃店冇存在好過

see?

就係茶記料好多都好食過佢

佢地覺架 人西講到警察都唔夠龍門衰 慘得過真係有堆人附和佢

講真，食物質素黎講陸陸都唔撚掂啦....

上次7個人去食，全部屌鬼，個雞煲淡到仆街

其實渣哥同陸陸咪撚咁柒啦
龍門至少都同路人
抽夠水未
槍口一致對外得唔撚得呀

如果要鬥黃其實龍門派水免費餐派口罩捐錢乜乜柒柒都多過渣哥好多啦下話

想做大佢 就麻煩做好本份
淨係識係fb屌or暗串同路人係唔會進步
反而令食客更卻步
要屌就屌政府屌狗啦

啲熱狗時間一長就現曬形

咁公道講
渣哥捐左幾十萬既

不過都係果句
佢捐既咪又係黃圈既人俾佢賺既
再講人血饅頭既都係傻鳩

咁所以邊有得鬥黃吖！ 真係煩膠膠

作為消費者，我心態就係黃圈人人有錢賺，我又洗得舒服。
唔會將個道德標準拉到太高，真心又好，扮又好，想分人血又好。
無咩所謂，壯大到就得，我係要整大個餅，你地點分就各憑本事。
最撚嬲就係見到d咁既鋪。
入到黎唔撚係一齊整大個餅既，只係即刻想分大份。
拖累晒整大個餅既進度都在所不惜，就係為左爭大份。
咁既自私行為，我係又嬲又失望。

要做黃店先有錢賺！ 齊齊開心

拒做藍店

下 發夢既手足都好撚鐘意龍門同資源冰室喎
你發咩夢啊

你係咪係最後排果啲？

失咩望，難食到閪，請都唔食
龍門個個話難食，都廢事去食
渣哥依間野真係世界級
生炒骨舊肉可以得半個手指公咁細粒
然後d生粉多到仆街
都唔知食緊肉定係生粉
夠膽死學人收人7,80蚊
得個幾粒肉丁，但係又一大堆配料
碗飯又cut到平唔知想點
杯野飲就大大杯
我都唔知係去飲佢杯茶定食飯

幾間都係屎
個朵愈響就愈衰格
去返d小型黄店好過

講真出名嗰啲最好都係蕭生嗰間

個個post都見佢講啲故弄玄虛嘅野反龍門架啦
有堅料佢拎撚左出黎啦

扮乜撚嘢前線呀，過主啦

平時去開小黃店
唔洗排隊
野食又好食

而啲龍頭舖唔使我地而啲賤民幫襯

邊個扮嘢都未知啦傻仔

係你地班傻鳩仲撐龍門食人血食到咁 都可以盲撐 黃經初心係咩？ 蝕錢？但愈開愈多

Woho你好撚威
我係屋企訓教架渣
邊有你咁撚型

黑警講嘅唔信
一定關政治事

習近平：

拉

點睇

龍衛兵準備搬龍門

黑警講嘅你都信

想知UST南亞仔有咩反應

渣哥已經急不及待出post拎個尾彩

比人屌左幾日 谷左啖氣緊係要出氣喇

個廚師因咩事俾人打
同你班飲食屎家軍抽錯水同埋滅人聲有乜關係？

又係度spin去話人係咪都拉黃圈黎講
咁水門雞比人斬佢有無質疑過關黃圈定私怨事

屌你老母渣狗
笑鳩完人，依家有狗出黎講，你有著數就信到十足呀？

先唔講可唔可信，同你恥笑人地受襲，兩者係無關係架！
你點都係狗，以為拎到尾彩？
出個濕鳩post係顯得你更低賤咋

屌你老母

水門果陣有
因為水門係黃圈一份子
龍門唔係

其實你地可唔可以完左件事佢,隔一排就搬番上水,仲煩過無線D師奶劇.
你學潮食閣咁一野收左熊茶皮佢咁好冇
又東週又高登又出書,真係唔係個個咁好耐性陪你地做偵探

搬咩龍門？
佢笑鳩同路人抽水同滅人聲同件事係咪黃圈事有關？

瓏門炒手足就比呢班仆街屌
水門雞炒手足呢班仆街一句聲都冇出過
算撚數啦

龍門縮沙就俾人屌，班友縮沙就支持

新聞機構=東週?

花生再多啲 人渣哥你唔係諗住可以攞到彩呀嘛？

兒登仔 用下個腦啦
成班手足冇工開 走入去龍門跪求收留
龍門唔開間舖點養起佢禁多人

然後有手足唔做野俾龍門炒
你又話龍門當手足係condom

話佢人血
叫你拎證據
你就轉移視線

夠料做左啦, 淨係識單單打打9UP

龍門炒手足係龍門過橋抽板唔岩, 水門炒手足係手足做唔到野唔岩, 有冇諗過龍門炒果班手足都係做唔到野先被炒

龍門炒嗰條友工作時間賭錢